module.exports = [
  {
    id: "49431803",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C\u9632\u706b\u5899\u9632\u75c5\u6bd2\u529f\u80fd\u9700\u8981\u5b89\u88c5License\u6587\u4ef6\u3002License\u5230\u671f\u540e\u65e0\u6cd5\u5347\u7ea7\u7279\u5f81\u5e93\uff0c\u9632\u75c5\u6bd2\u529f\u80fd\u4e0d\u80fd\u6b63\u5e38\u5de5\u4f5c\u3002',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u9519\u8bef"},{"Key":"B","Value":"\u6b63\u786e"}]',
    answer: "A",
    analysis:
      "\uff08\u65e0\u6cd5\u66f4\u65b0\uff0c\u4f46\u662f\u8fd8\u80fd\u7ee7\u7eed\u7528\u65e7\u7684\u7279\u5f81\u5e93\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431807",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5982\u4f55\u9632\u8303Land\u653b\u51fb?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u68c0\u67e5TCP\u62a5\u6587\uff0c\u5982\u679c\u62a5\u6587\u7684\u76ee\u7684\u7aef\u53e3\u53f7\u4e3a139\uff0c\u4e14TCP\u7684\u7d27\u6025\u6807\u5fd7\u88ab\u7f6e\u4f4d\uff0c\u800c\u4e14\u643a\u5e26\u4e86\u7d27\u6025\u6570\u636e\u533a\uff0c\u5219\u6839\u636e\u7528\u6237\u914d\u7f6e\u9009\u62e9\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u8f6c\u53d1\u6216\u62d2\u7edd\u63a5\u6536\uff0c\u5e76\u5c06\u8be5\u653b\u51fb\u8bb0\u793a"},{"Key":"B","Value":"\u68c0\u67e5ICMP\u5e94\u7b54\u8bf7\u6c42\u62a5\u6587\u7684\u76ee\u7684\u5730\u5740\u662f\u5426\u4e3a\u5b50\u7f51\u5e7f\u64ad\u5730\u5740\u6216\u5b50\u7f51\u7684\u7f51\u7edc\u5730\u5740\uff0c\u5982\u679c\u662f\u5219\u6839\u636e\u7528\u6237\u914d\u7f6e\u9009\u62e9\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u8f6c\u53d1\u6216\u62d2\u7edd\u63a5\u6536\uff0c\u4e95\u5c06\u8be5\u653b\u51fb\u8bb0\u5f55\u5230\u65e5\u5fd7"},{"Key":"C","Value":"\u68c0\u67e5UDP\u62a5\u6587\uff0c\u5982\u679c\u62a5\u6587\u7684\u76ee\u7684\u7aef\u53e3\u53f7\u4e3a139\uff0c\u4e14UDP\u7684\u7d27\u6025\u6807\u5fd7\u88ab\u7f6e\u4f4d\uff0c\u800c\u4e14\u643a\u5e26\u4e86\u7d27\u6025\u6570\u636e\u533a\uff0c\u5219\u6839\u636e\u7528\u6237\u914d\u7f6e\u9009\u62e9\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u8f6c\u53d1\u6216\u62d2\u7edd\u63a5\u6536\uff0c\u4e95\u5c06\u8be5\u653b\u51fb\u8bb0:"},{"Key":"D","Value":"\u68c0\u6d4b\u6bcf\u4e00\u4e2aIP\u62a5\u6587 \u7684\u6e90\u5730\u5740\u548c\u76ee\u6807\u5730\u5740\uff0c\u82e5\u4e24\u8005\u76f8\u540c\uff0c\u6216\u8005\u6e90\u5730\u5740\u4e3a\u73af\u56de\u5730\u5740127.0.0.1\uff0c\u5219\u6839\u636e\u7528\u6237\u914d\u7f6e\u9009\u62e9\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u8f6c\u53d1\u6216\u62d2\u7edd\u63a5\u6536\uff0c\u5e76\u5c06\u8be5\u653b\u51fb\u8bb0\u5f55\u5230\u65e5\u5fd7"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431812",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8e\u9632\u706b\u5899\u8bbe\u5907\u7684ISP\u57df\u7684\u63cf\u8ff0,\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u9632\u706b\u5899\u7cfb\u7edf\u7f3a\u7701\u5b58\u5728\u57df\u7684\u540d\u79f0\u4e3asystem"},{"Key":"B","Value":"\u9632\u706b\u5899\u7cfb\u7edf\u6700\u591a\u914d\u7f6e10\u4e2aISP\u57df"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u706b\u5899\u7cfb\u7edf\u7f3a\u7701\u5b58\u5728\u57df\u7684\u540d\u79f0\u4e3aadministrator"},{"Key":"D","Value":"\u9632\u706b\u5899\u7cfb\u7edf\u6700\u591a\u914d\u7f6e16\u4e2aISP\u57df"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431817",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u82e5\u63a5\u53e3\u540c\u65f6\u914d\u7f6eIPsec\u548cnat,\u5219\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u63cf\u8ff0\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u63a5\u53e3\u7b56\u7565\u65e0\u6cd5\u6b63\u5e38\u5339\u914d"},{"Key":"B","Value":"\u7531\u4e8enat\u5728\u62a5\u6587\u5904\u7406\u6d41\u7a0b\u7684\u4f18\u5148\u7ea7\u4e0a\u9ad8\u4e8eIPsec\uff0c\u56e0\u6b64\u5e94\u5f53\u8d70IPsec\u7684\u6d41\u91cf\u65e0\u6cd5\u6b63\u5e38\u8d70\\t\\tIPsec\u96a7\u9053"},{"Key":"C","Value":"\u7531\u4e8enat\u5728\u62a5\u6587\u5904\u7406\u6d41\u7a0b\u7684\u4f18\u5148\u7ea7\u4e0a\u4f4e\u4e8eIPsec\uff0c\u56e0\u6b64\u5e94\u5f53\u8d70IPsec\u7684\u6d41\u91cf\u53ef\u4ee5\u6b63\u5e38\u8d70\\t\\tIPseC\u96a7\u9053"},{"Key":"D","Value":"\u4e24\u8005\u4e92\u4e0d\u5f71\u54cd"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-09 11:46:32",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431829",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question: "172.168.1.1\u4e3a_____\u5730\u5740\uff1f",
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" D\u7c7b"},{"Key":"B","Value":" A\u7c7b"},{"Key":"C","Value":" B\u7c7b"},{"Key":"D","Value":" C\u7c7b"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431830",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "OSI\u4e03\u5c42\u6a21\u578b\u4e2d\uff0c\u7ed9\u6bcf\u4e00\u4e2a\u5bf9\u7b49\u5c42\u6570\u636e\u8d77\u4e00\u4e2a\u7edf\u4e00\u7684\u540d\u5b57\u4e3a\uff1a\u534f\u8bae\u6570\u636e\u5355\u5143\u3002\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5404\u5c42\u534f\u8bae\u6570\u636e\u5355\u5143\u8bf4 \u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f",
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u6570\u636e\u94fe\u8def\u5c42\u6570\u636e\u79f0\u4e3a\u5e27"},{"Key":"B","Value":" \u4f20\u8f93\u5c42\u6570\u636e\u79f0\u4e3a\u6570\u636e\u5305"},{"Key":"C","Value":" \u7f51\u7edc\u5c42\u6570\u636e\u79f0\u4e3a\u6bb5"},{"Key":"D","Value":" \u8868\u793a\u5c42\u6570\u636e\u79f0\u4e3aSPDU"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431833",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u54ea\u79cdVPN\u6280\u672f\u53ef\u4ee5\u4fdd\u8bc1\u6570\u636e\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u4f20\u9012\u7684\u79c1\u5bc6\u6027\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" GRE"},{"Key":"B","Value":" L2TP"},{"Key":"C","Value":" IPsec"},{"Key":"D","Value":" PPTP"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431836",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u4f7f\u7528_____\u547d\u4ee4\u914d\u7f6e\u5730\u5740\u6c60\u3002',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" nat ip pool"},{"Key":"B","Value":" nat address-group"},{"Key":"C","Value":" nat pool"},{"Key":"D","Value":" nat net pool"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431840",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">L2TP\u534f\u8bae\u64cd\u4f5c\u7684\u6b63\u786e\u987a\u5e8f\u4e3a\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9879?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5efa\u7acb\u63a7\u5236\u8fde\u63a5\u2192\u8f6c\u53d1PPP\u5e27\u2192\u5efa\u7acb\u4f1a\u8bdd\u2192Keepalive\u2192\u5173\u95ed\u96a7\u9053\u2192\u5173\u95ed\u4f1a\u8bdd"},{"Key":"B","Value":"\u5efa\u7acb\u63a7\u5236\u8fde\u63a5\u2192\u5efa\u7acb\u4f1a\u8bdd\u2192\u8f6c\u53d1PPP\u5e27\u2192Keepalive\u2192\u5173\u95ed\u96a7\u9053\u2192\u5173\u95ed\u4f1a\u8bdd"},{"Key":"C","Value":"\u5efa\u7acb\u63a7\u5236\u8fde\u63a5\u2192\u8f6c\u53d1PPP\u5e27\u2192-\u5efa\u7acb\u4f1a\u8bdd\u2192Keepalive\u2192\u5173\u95ed\u4f1a\u8bdd\u2192\u5173\u95ed\u96a7\u9053"},{"Key":"D","Value":"\u5efa\u7acb\u63a7\u5236\u8fde\u63a5\u2192\u5efa\u7acb\u4f1a\u8bdd\u2192\u8f6c\u53d1PPP\u5e27\u2192Keepalive\u2192\u5173\u95ed\u4f1a\u8bdd\u2192\u5173\u95ed\u96a7\u9053"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431842",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u914d\u7f6e\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0portal\u7528\u6237\u7684\u672c\u5730\u8ba4\u8bc1',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"[Device- line vty0-63] authentication-mode local"},{"Key":"B","Value":"[Device line -console0] authentication-mode scheme"},{"Key":"C","Value":"[Device-line-vty0-63] authentication-mode none"},{"Key":"D","Value":"[Device-line-vty0-63] authentication-mode scheme"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431846",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u67d0\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728H3C\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u8fdb\u884cDPI\u76f8\u5173\u914d\u7f6e\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff0c',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5728\u4f7f\u7528\u56de\u6eda\u7279\u5f81\u5e93\u529f\u80fd\u65f6\uff0c\u5f53\u524d\u75c5\u6bd2\u7279\u5f81\u5e93\u7248\u672c\u662fV2.\u4e0a\u4e00\u7248\u672c\u662fV1\u3002\u7b2c\u4e00\u6b21\u6267\u884c\u56de\u6eda\u5230\u4e0a\u4e00\u7248\u672c\u7684\u64cd\u4f5c\u540e\uff0c\u7279\u5f81\u5e93\u66ff\u6362\u6210V1\u7248\u672c\uff0c\u518d\u6267\u884c\u56de\u6eda\u4e0a\u4e00\u7248\u672c\u7684\u64cd\u4f5c\u5219\u7279\u5f81\u5e93\u91cd\u65b0\u53d8\u4e3aV2\u7248\u672c\u3002"},{"Key":"B","Value":"\u5728\u5355\u51fb&lt;\u63d0\u4ea4>\u6309\u94ae\uff0c\u6fc0\u6d3b\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u7684\u914d\u7f6e\u5185\u5bb9\u65f6\uff0c\u4e3a\u907f\u514d\u91cd\u590d\u914d\u7f6e\u6b64\u529f\u80fd\u5bf9DPI\u4e1a\u52a1\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u53ea\u9700\u8981\u5728\u5b8c\u6210\u90e8\u7f72DPI\u5404\u4e2a\u6a21\u5757\u7684\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u540e\u7edf\u4e00\u914d\u7f6e\u6b64\u529f\u80fd\u3002"},{"Key":"C","Value":"\u8bbe\u5907\u865a\u62df\u5316\u4e4b\u540e\uff0c\u53ef\u4ee5\u505a\u5230License\u7edf \u7ba1\u7406\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5728\u5176\u4e2d\u4e00\u4e2a\u6210\u5458\u8bbe\u5907\u4e0a\u5b89\u88c5License\u5fbd\u6d3b\u6587\u4ef6\u5373\u53ef\u3002"},{"Key":"D","Value":"\u5f53\u9700\u8981\u7684IPS\u7279\u5f81\u5728\u8bbe\u5907\u5f53\u524dIPS\u7279\u5f81\u5e93\u4e2d\u4e0d\u5b58\u5728\u65f6\uff0c\u53ef\u901a\u8fc7\u7f16\u8f91Snort\u683c\u5f0f\u7684IPS\u7279\u5f81\u6587\u4ef6\uff0c\u5e76\u5c06\u5176\u5bfc\u5165\u8bbe\u5907\u4e2d\u6765\u751f\u6210\u6240\u9700\u7684IPS\u7279\u5f81\u5e93\uff0c\u8fd9\u4e9b\u5bfc\u5165\u7684IPS\u7279\u5f81\u6587\u4ef6\u5185\u5bb9\u4f1a\u81ea\u52a8\u8986\u76d6\uff0c\u5305\u62ec\u7cfb\u7edf\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u81ea\u5b9a\u4e49IPS\u7279\u5f81\u3002"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432634",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u67d0\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728H3C\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u8fdb\u884cDPI\u76f8\u5173\u914d\u7f6e\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff0c',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5728\u4f7f\u7528\u56de\u6eda\u7279\u5f81\u5e93\u529f\u80fd\u65f6\uff0c\u5f53\u524d\u75c5\u6bd2\u7279\u5f81\u5e93\u7248\u672c\u662fV2.\u4e0a\u4e00\u7248\u672c\u662fV1\u3002\u7b2c\u4e00\u6b21\u6267\u884c\u56de\u6eda\u5230\u4e0a\u4e00\u7248\u672c\u7684\u64cd\u4f5c\u540e\uff0c\u7279\u5f81\u5e93\u66ff\u6362\u6210V1\u7248\u672c\uff0c\u518d\u6267\u884c\u56de\u6eda\u4e0a\u4e00\u7248\u672c\u7684\u64cd\u4f5c\u5219\u7279\u5f81\u5e93\u91cd\u65b0\u53d8\u4e3aV2\u7248\u672c\u3002"},{"Key":"B","Value":"\u5728\u5355\u51fb&lt;\u63d0\u4ea4>\u6309\u94ae\uff0c\u6fc0\u6d3b\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u7684\u914d\u7f6e\u5185\u5bb9\u65f6\uff0c\u4e3a\u907f\u514d\u91cd\u590d\u914d\u7f6e\u6b64\u529f\u80fd\u5bf9DPI\u4e1a\u52a1\u9020\u6210\u5f71\u54cd\uff0c\u53ea\u9700\u8981\u5728\u5b8c\u6210\u90e8\u7f72DPI\u5404\u4e2a\u6a21\u5757\u7684\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u540e\u7edf\u4e00\u914d\u7f6e\u6b64\u529f\u80fd\u3002\u6b63\u786e"},{"Key":"C","Value":"\u8bbe\u5907\u865a\u62df\u5316\u4e4b\u540e\uff0c\u53ef\u4ee5\u505a\u5230License\u7edf \u7ba1\u7406\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5728\u5176\u4e2d\u4e00\u4e2a\u6210\u5458\u8bbe\u5907\u4e0a\u5b89\u88c5License\u5fbd\u6d3b\u6587\u4ef6\u5373\u53ef\u3002"},{"Key":"D","Value":"\u5f53\u9700\u8981\u7684IPS\u7279\u5f81\u5728\u8bbe\u5907\u5f53\u524dIPS\u7279\u5f81\u5e93\u4e2d\u4e0d\u5b58\u5728\u65f6\uff0c\u53ef\u901a\u8fc7\u7f16\u8f91Snort\u683c\u5f0f\u7684IPS\u7279\u5f81\u6587\u4ef6\uff0c\u5e76\u5c06\u5176\u5bfc\u5165\u8bbe\u5907\u4e2d\u6765\u751f\u6210\u6240\u9700\u7684IPS\u7279\u5f81\u5e93\uff0c\u8fd9\u4e9b\u5bfc\u5165\u7684IPS\u7279\u5f81\u6587\u4ef6\u5185\u5bb9\u4f1a\u81ea\u52a8\u8986\u76d6\uff0c\u5305\u62ec\u7cfb\u7edf\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u81ea\u5b9a\u4e49IPS\u7279\u5f81\u3002\u9519\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432639",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '\t\u5355\u9009<br class="markdown_return">\u67d0\u5185\u7f51\u4e00\u53f0ftp\u670d\u52a1\u5668B:192.168.5.1\u73b0\u5728\u9700\u4f7f\u7528\u516c\u7f51\u5730\u57401.1.13\u4e0e\u516c\u7f51\u4e0a\u7684\u53e6\u4e00\u53f0FTP\u670d\u52a1\u5668C:67.209.187.182<br class="markdown_return">\u8fdb\u884c\u6570\u636e\u4ea4\u4e92\u3002\u51fa\u9632\u706b\u5899\u5df2\u7ecf\u5b8c\u6210\u4e86\u63a5\u53e3IP\u548c\u5730\u5740\u5bf9\u8c61\u7ec4\u7684\u914d\u7f6e\uff0c\u5c06\u516c\u7f51\u53e3\u52a0\u5165\u4e86untrust\u5a01\uff0c\u79c1\u7f51\u53e3\u52a0\u5165trust\u57df\u3002<br class="markdown_return">#<br class="markdown_return">Object-group ip address ftpserverb<br class="markdown_return">1retwork host address 192.168.5.1<br class="markdown_return">Object- group ip address internetaddress<br class="markdown_return">1network host address 1.1.1.3<br class="markdown_return">O.bject-group ip address ftpserverc <br class="markdown_return">1network host address 67.209.187.182<br class="markdown_return">\u4e3a\u4e86\u5b9e\u73b0\u4e24\u53f0ftp\u670d\u52a1\u5668\u53ef\u4ee5\u6b63\u5e38\u5b9e\u73b0\u6570\u636e\u4ea4\u4e92\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5b89\u5168\u7b56\u80f3\u89c4\u5219\u914d\u7f6e\u662f\u6b63\u786e\u7684?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" rule name ftp<br class=\\"markdown_return\\">Source-zone trust<br class=\\"markdown_return\\">Destination-zone untrust<br class=\\"markdown_return\\">Source-ip internetaddress<br class=\\"markdown_return\\">Destination-ip ftpserverc<br class=\\"markdown_return\\">Action pass"},{"Key":"B","Value":" rule name ftp<br class=\\"markdown_return\\">Source-zone trust<br class=\\"markdown_return\\">Destination-zone untrust<br class=\\"markdown_return\\">Source-ip ftpserverb<br class=\\"markdown_return\\">Destination-ip ftpserverc<br class=\\"markdown_return\\">Action pass"},{"Key":"C","Value":" rule name ftp1<br class=\\"markdown_return\\">Source-zone trust<br class=\\"markdown_return\\">Destination-zone untrust<br class=\\"markdown_return\\">Source-ip ftpserverb<br class=\\"markdown_return\\">Destination-ip ftpserverc<br class=\\"markdown_return\\">Action pass<br class=\\"markdown_return\\">Rule name ftp2<br class=\\"markdown_return\\">Source-zone untrust<br class=\\"markdown_return\\">Destination-zone trust<br class=\\"markdown_return\\">Source-ip ftpserverc<br class=\\"markdown_return\\">Destination-ip ftpserverb<br class=\\"markdown_return\\">Action pass"},{"Key":"D","Value":" rule name ftp<br class=\\"markdown_return\\">Source-zone untrust<br class=\\"markdown_return\\">Destination-zone trust<br class=\\"markdown_return\\">Source-ip  ftpserverc<br class=\\"markdown_return\\">Destination-ip ftpserverb<br class=\\"markdown_return\\">Action pass"}]',
    answer: "C",
    analysis: "\u53cc\u5411\u8bbf\u95ee\u5f00\u901a",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432640",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '\t<br class="markdown_return">\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\uff0c\u5ba2\u6237\u9700\u8981\u4e24\u53f0\u9632\u706b\u5899\u505aSSL VPN\u4f9b\u8fdc\u7a0b\u529e\u516c\uff0c\u7528\u6237\u5206\u4e3a\u5185\u90e8\u5458\u5de5\u548c\u5408\u4f5c\u5458\u5de5\uff0c\u9700\u8981\u5206\u5f00\u8fdb\u884c\u8ba4\u8bc1\uff0c\u5e76\u4e14\u533a\u5206\u53ef\u8bbf\u95ee\u7684\u8d44\u6e90\u3002\u4e14\u9632\u706b\u5899\u7ba1\u7406\u5458\u8981\u6c42:\u5408\u4f5c\u7528\u6237\u91c7\u7528\u672c\u5730\u5bc6\u7801+\u8bc1\u4e66\u8ba4\u8bc1\uff0c\u5185\u90e8\u5458\u5de5\u91c7\u7528radius\u8ba4\u8bc1\uff0c\u5408\u4f5c\u7528\u6237\u4e0e\u5185\u90e8\u5458\u5de5\u91c7\u7528\u76f8\u540c\u7684SSLVPN\u7f51\u5173\u5730\u5740; Web Server\u53ef\u4ee5\u88ab\u6240\u6709\u7684\u7528\u6237\u8bbf\u95ee\uff0cFTP Server 1\u53ea\u80fd\u88ab\u90e8\u95e81\u8bbf\u95ee\uff0cFTP Server 2\u53ea\u80fd\u88ab\u90e8\u95e82\u8bbf\u95ee\u3002\u4e0b\u5217\u5173\u952e\u914d\u7f6e\u6b63\u786e\u7684\u662f?<br class="markdown_return"><img src="https://up.zaixiankaoshi.com/e.question/112450/564abd83f54d6661daca596b4db76a2d">',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u914d\u7f6eSSL VPN\u8bc1\u4e66\u8ba4\u8bc1\u8bbf\u95ee\u5b9e\u4f8b<br class=\\"markdown_return\\">#<br class=\\"markdown_return\\">Sslvpn context ctxb<br class=\\"markdown_return\\">Gateway Cc domain domainb<br class=\\"markdown_return\\">Ip-tunnel interface SSLVPN-AC10<br class=\\"markdown_return\\">Port-forward plist<br class=\\"markdown_return\\">Local-port 33891 local-name 127.0.0.1 remote-server 172.31.0.200 remote-port 3389<br class=\\"markdown_return\\">Ip-route-list iplist<br class=\\"markdown_return\\">Include 172.31.0.0 255.255.252.0<br class=\\"markdown_return\\">Url-list CC<br class=\\"markdown_return\\">Url webserver2 ip portal url-value 172.31.0.200:8080\\/imc\\/<br class=\\"markdown_return\\">Policy-group pgroupb<br class=\\"markdown_return\\">Ip-tunnel address-pool ippool mask 255.255.255.0<br class=\\"markdown_return\\">Ip-tunnel access-route ip-route-list iplist<br class=\\"markdown_return\\">Resources url-list cc"},{"Key":"B","Value":"\u914d\u7f6ePKI\u57dfcc<br class=\\"markdown_return\\">Pki domain Cc<br class=\\"markdown_return\\">Public-key rsa general name cc length 2048<br class=\\"markdown_return\\">Undo crl check enable<br class=\\"markdown_return\\">\u914d\u7f6eSSL\u670d\u52a1\u5668\u7aef\u7b56\u7565cc<br class=\\"markdown_return\\">Ssl server-policy cc<br class=\\"markdown_return\\">Pki-domain cc<br class=\\"markdown_return\\">Client-verify enable<br class=\\"markdown_return\\">\u7f51\u5173cc\u7684IP\u5730\u5740\u4e3a172.31.0.25\uff0c\u7aef\u53e3\u53f7\u4e3a2000\uff0c\u5e76\u5f15\u7528SSL\u670d\u52a1\u5668\u7aef\u7b56\u7565cc\uff0c\u5e76\u5f00\u542fSSL VPN\u7f51\u5173cc.\u6b64\u7f51\u5173\u7528\u6765\u5bf9\u5916\u63d0\u4f9bSSL VPN\u9a8c\u8bc1\u7684\u5730\u5740\u548c\u7aef\u53e3\u53f7<br class=\\"markdown_return\\">Sslvpn gateway cc<br class=\\"markdown_return\\">Ip address 172.31.0.25 port 2000<br class=\\"markdown_return\\">Ssl server-policy cc<br class=\\"markdown_return\\">Service enable"},{"Key":"C","Value":"\u521b\u5efa\u672c\u5730SSL VPN\u7528\u6237\u7ec4usergroupa\\/usergroupb\\/usergroupc,\u6388\u6743\u7528\u6237\u7684SSL VPN\u7b56\u7565\u7ec4\u5206\u522b\u4e3a\u4e3apgroupa\\/pgroupb\\/pgroupc<br class=\\"markdown_return\\">User-group usergroupa<br class=\\"markdown_return\\">Authorization-attribute sslvpn-policy-group pgroupa<br class=\\"markdown_return\\">User-group usergroupb<br class=\\"markdown_return\\">Authorization-attribute sslvpn-policy-group pgroupb<br class=\\"markdown_return\\">User-group usergroupc<br class=\\"markdown_return\\">Authorization-attribute sslvpn-policy-group pgroupc<br class=\\"markdown_return\\">\u672c\u5730\u7528\u6237\u7684\u7c7b\u578b\u4e00\u5b9a\u662fnetwork \uff0c\u5e76\u4e14\u5173\u8054group\u7ec4<br class=\\"markdown_return\\">Local-user cc2 class network<br class=\\"markdown_return\\">Password simple 123<br class=\\"markdown_return\\">Service-type sslvpn<br class=\\"markdown_return\\">Group usergroupb<br class=\\"markdown_return\\">Authorization-attribute user-role network-admin<br class=\\"markdown_return\\">Local-user cc3 class network<br class=\\"markdown_return\\">Password simple 123<br class=\\"markdown_return\\">Service-type sslvpn<br class=\\"markdown_return\\">Group usergroupc<br class=\\"markdown_return\\">Authorization-attribute usi-role network-admin"},{"Key":"D","Value":"\u914d\u7f6eSSL VPN\u8bbf\u95ee\u5b9e\u4f8bctxa\u5f15\u7528SSL VPN\u7f51\u5173\uff0c\u6307\u5b9a\u57df\u540d<br class=\\"markdown_return\\">#<br class=\\"markdown_return\\">Sslvpn context ctxa<br class=\\"markdown_return\\">Gateway Cc domain domaina<br class=\\"markdown_return\\">Port-forward plist<br class=\\"markdown_return\\">Local-port 23 local-name 127.0.0.1 remote-server 172.31.0.18 remote-port 23<br class=\\"markdown_return\\">Url-list cc<br class=\\"markdown_return\\">Heading webresource<br class=\\"markdown_return\\">Url webserver1 ip url-value 192.168.100.100<br class=\\"markdown_return\\">Policy-group pgroupa<br class=\\"markdown_return\\">Resources port-forward plist<br class=\\"markdown_return\\">Resources url-list CC<br class=\\"markdown_return\\">Aaa domain CC<br class=\\"markdown_return\\">Service enable<br class=\\"markdown_return\\">#\u521b\u5efaIP\u63a5\u5165\u5730\u5740\u6c60\u548cAC\u63a5\u53e3<br class=\\"markdown_return\\">Sslvpn ip address-pool ippool 192.168.200.2 192.168.200.100<br class=\\"markdown_return\\">Interface SSLVPN-AC10<br class=\\"markdown_return\\">Ip address 192.168.200.1 255.255.252.0<br class=\\"markdown_return\\">Security-zone name Trust<br class=\\"markdown_return\\">Import interface SSLVPN-AC10"}]',
    answer: "C",
    analysis:
      "\u7b54\u6848\uff1a\u6682\u65e0 \u5df2\u9009\u7b54\u6848 \u9700\u8981\u5b9e\u9a8c\u9a8c\u8bc1",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432644",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8e\u72ec\u7acbLAC\u548c\u5ba2\u6237LAC\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5ba2\u6237LAC\u6a21\u5f0f\u4e0b\u5bf9\u7528\u6237\u7684\u9a8c\u8bc1\u53ea\u80fd\u7531LNS\u4fa7\u6267\u884c"},{"Key":"B","Value":"\u72ec\u7acbLAC\u6a21\u5f0f\u4e2d\uff0c\u8fdc\u7a0b\u7cfb\u7edf\u6216\u5206\u652f\u5fc5\u987b\u8981\u4f9d\u8d56\u4e8eInternet\u63a5\u5165\u70b9"},{"Key":"C","Value":"\u72ec\u7acbLAC\u6a21\u5f0f\u4e0b,\u6240\u6709VPN\u64cd\u4f5c\u5bf9\u7ec8\u7aef\u7528\u6237\u800c\u8a00\u662f\u900f\u660e\u7684"},{"Key":"D","Value":"\u5ba2\u6237LAC\u6a21\u5f0f\u4e0d\u4f9d\u8d56\u989d\u5916\u7684LAC\u8bbe\u5907\uff0c\u7075\u6d3b\u6027\u5f3a"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432646",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5185\u7f51\u4fa7\u6709\u591a\u4e2a\u7528\u6237\u8bbf\u95ee\u5916\u7f51\u9700\u6c42\u3002\u67d0\u4e00\u65f6\u523b\uff0c\u4e3b\u673aA\u901a\u8fc7\u8f6c\u6362\u540e\u7684\u5730\u5740\u8bbf\u95ee\u5916\u7f51\uff0cnat\u8bbe\u5907\u6536\u5230\u5916\u7f51\u4fa7\u7684\u56de\u7a0b\u62a5\u6587\u65f6\uff0c\u4f1a\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u5904\u7406? \u5355\u9009',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5c06\u62a5\u6587\u5e7f\u64ad\u7ed9\u6240\u6709\u4e3b\u673a"},{"Key":"B","Value":"\u4e22\u5f03\u62a5\u6587"},{"Key":"C","Value":"\u6839\u636e\u5efa\u7acb\u7684no pat\u8868\u9876\u5c06\u62a5\u6587\u53d1\u9001\u81f3\u4e3b\u673aA"},{"Key":"D","Value":"\u67e5\u627e\u8def\u7531\u8868\uff0c\u5bfb\u627e\u4e0b\u4e00\u8df3"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432651",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u63a5\u53e3\u4e0a\u540c\u65f6\u914d\u9700nat servrer\u548cnat outbound .\u5219\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u63cf\u8ff0\u662f\u6b63\u786e\u7684? \u5355\u9009',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" nat server\u5904\u7406\u62a5\u6587\u7684\u4f18\u5148\u7ea7\u4f4e\u4e8enat outbound"},{"Key":"B","Value":"\u4e24\u8005\u4e92\u4e0d\u5f71\u54cd"},{"Key":"C","Value":"\u63a5\u53e3\u7b56\u7565\u65e0\u6cd5\u6b63\u5e38\u5339\u914d"},{"Key":"D","Value":" inat server\u5904\u7406\u62a5\u6587\u7684\u4f18\u5148\u7ea7\u9ad8Fnalt outbound"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432655",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eH3C\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u7cfb\u7edf\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u6709\uff0c</p>',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u53ef\u4ee5\u68c0\u6d4b\u62a5\u6587\u7f51\u7edc\u5c42\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u53ca\u5bf9\u7f51\u7edc\u6570\u636e\u6d41\u8fdb\u884c\u534f\u8bae\u5206\u6790\u548c\u91cd\u7ec4\uff0c\u5e76\u6839\u636e\u68c0\u6d4b\u7ed3\u679c\u6765\u5bf9\u62a5\u6587\u505a\u51fa\u76f8\u5e94\u7684\u5904\u7406\u3002<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u53ef\u4ee5\u5bf9\u591a\u79cd\u653b\u51fb\u7c7b\u578b\u63d0\u4f9b\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\uff0c\u4f8b\u5982\u8815\u866b\u3001\u75c5\u6bd2\u3001\u6728\u9a6c\u3001\u50f5\u5c38\u7f51\u7edc\u3001\u95f4\u8c0d\u8f6f\u4ef6\u3001\u5e7f\u544a\u6b21\u4ef6\u3001CGI Common GatewayInteface) \u653b\u51fb\u3001\u8de8\u7ad9\u811a\u672c\u653b\u51fb\u3001\u6ce8\u5165\u653b\u51fb\u3001\u76ee\u5f55\u904d\u5386\u3001\u4fe1\u606f\u6c60\u9732\u3001\u8fdc\u7a0b\u6587\u4ef6\u5305\u542b\u653b\u51fb\u3001\u6ea2\u51fa\u653b\u51fb\u3001\u4ee3\u7801\u6267\u884c\u3001\u62c5\u7edd\u670d\u52a1\u3001\u626b\u63cf\u5de5\u5177\u3001\u540e\u95e8\u7b49\u3002<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u5b9e\u65f6\u68c0\u6d4b\u6d41\u7ecf\u8bbe\u5907\u7684\u7f51\u7edc\u6d41\u91cf \uff0c\u5e76\u5bf9\u5165\u4fb5\u6d3b\u52a8\u548c\u653b\u51fb\u6027\u7f51\u7edc\u6d41\u91cf\u8fdb\u884c\u5b9e\u65f6\u62e6\u622a\u3002<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u5bf9\u7ecf\u8fc7\u8bbe\u5907\u7684\u6d41\u91cf\u90fd\u53ef\u4ee5\u8fdb\u884c\u68c0\u6d4b\uff0c\u4e0d\u4ec5\u53ef\u4ee5\u9632\u6b62\u6765\u81ea\u4f01\u4e1a\u5916\u90e8\u7684\u653b\u51fb\uff0c\u8fd8\u53ef\u4ee5\u9632\u6b62\u53d1\u81ea\u4f01\u4e1a\u5185\u90e8\u7684\u653b\u51fb\u3002<\\/p>"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-09 15:09:50",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432659",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      ' \u5355\u9009<br class="markdown_return">L.AC\u53d1\u8d77\u63a7\u5236\u8fde\u63a5\u65f6\uff0cLAC\u4f7f\u7528   \u7aef\u53e3\u5411LNS\u7684   \u7aef\u53e3\u53d1\u8d77\u63a7\u5236\u8fde\u63a5\u5efa\u7acb\u8bf7\u6c42\u3002',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" UDP 1701\u6e90\u7aef\u53e3;\u4efb\u610fUDP\u76ee\u7684\u7aef\u53e3"},{"Key":"B","Value":"\u4efb\u610fUDP\u6e90\u7aef\u53e3; UDP 1701\u76ee\u7684\u7aef\u53e3"},{"Key":"C","Value":" UDP 1701\u6e90\u7aef\u53e3; UDP 1701\u76ee\u7684\u7aef\u53e3"},{"Key":"D","Value":"\u4efb\u610fUDP\u6e90\u7aef\u53e3;\u4efb\u610fUDP\u76ee\u7684\u7aef\u53e3"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432667",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5355\u9009\t\u5173\u4e8eIPv4\u7f51\u7edc\u5b58\u5728\u7684\u7f51\u7edc\u5b89\u5168\u9690\u60a3\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u4e0d\u63d0\u4f9b\u6570\u636e\u5b8c\u6574\u6027\u4fdd\u62a4"},{"Key":"B","Value":" \u4e0d\u63d0\u4f9b\u8ba4\u8bc1\u670d\u52a1"},{"Key":"C","Value":" \u4e0d\u63d0\u4f9b\u6570\u636e\u4fdd\u5bc6\u6027\u670d\u52a1"},{"Key":"D","Value":" \u6ca1\u6709\u91cd\u4f20\u673a\u5236"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432674",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5185\u7f51\u4fa7\u5c5e\u4e8etrust\u57df\uff0c\u5916\u7f51\u4fa7\u5c5e\u4e8euntrust\u57df\uff0c\u73b0\u5185\u7f51\u7528\u6237\u8bbf\u95ee\u5916\u7f51\uff0c\u8fdb\u884c\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u914d\u7f6e\u5b89\u5168\u7b56\u8d42\u65f6\uff0c\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u9700\u8981\u914d\u7f6e\u5b89\u5168\u7b56\u8d42\uff0c\u653e\u901atrust\u57df\u5230untrust\u57df\u7684\u5b89\u5168\u7b56\u7565"},{"Key":"B","Value":"\u9700\u8981\u914d\u7f6e\u5b89\u5168\u7b56\u7565\uff0c\u653e\u901auntrust\u57df\u5230trust\u57df\u7684\u5b89\u5168\u7b56\u7565"},{"Key":"C","Value":"trust\u578buntrust\u7684\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u4e2d\uff0c\u6e90\u5730\u5740\u4e3a\u5730\u5740\u6c60\u5730\u5740"},{"Key":"D","Value":"untrust\u5230trust\u7684\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u4e2d\uff0c\u76ee\u7684\u5730\u5740\u4e3a\u5730\u5740\u6c60\u5730\u5740"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432676",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728IKE\u534f\u5546\u7b2c\u4e00\u9636\u6bb5\u4e2d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2aIKE\u4ea4\u6362\u6a21\u5f0f\u4e0d\u80fd\u63d0\u4f9b\u8eab\u4efd\u4fdd\u62a4\u529f\u80fd?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5feb\u901f\u6a21\u5f0f"},{"Key":"B","Value":"\u4e3b\u6a21\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"\u65b0\u7ec4\u6a21\u5f0f"},{"Key":"D","Value":"\u91ce\u86ee\u6821\u5f0f"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431797",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u516c\u6709\u5730\u5740\u8303\u56f4\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"172.16.0.0-172.31.255.255"},{"Key":"B","Value":" 192.0.0.0-192.167.255.255"},{"Key":"C","Value":" 10.0.0.0-10.255.255.255"},{"Key":"D","Value":"192.169.0.0-223.169.255.255"}]',
    answer: "BD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431798",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u79c1\u6709\u5730\u5740\u8303\u56f4\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"172.16.0.0-172.31.255.255"},{"Key":"B","Value":"1.0.0.0-9.255.255.255"},{"Key":"C","Value":"192.168.0.0-192.168.255.255"},{"Key":"D","Value":"172.32.0.0-172.191.255.255"}]',
    answer: "AC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431799",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">SSL VPN\u7684\u914d\u7f6e\u4e00\u822c\u5305\u542b\u54ea\u4e9b\u90e8\u5206?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u670d\u52a1\u8d44\u6e90\u7ec4\u6388\u6743"},{"Key":"B","Value":"\u914d\u7f6eSSL VPN\u7f51\u5173"},{"Key":"C","Value":"\u914d\u7f6eSSL VPN\u7b56\u7565\u7ec4"},{"Key":"D","Value":"\u914d\u7f6eSSL VPN\u8bbf\u95ee\u5b9e\u4f8b"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis:
      "\uff08A\u7b54\u6848\u6559\u6750\u5f53\u4e2d\u4e0d\u662f\u8fd9\u6837\u63cf\u8ff0\u7684\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431800",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eSSL VPN\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" SSL VPN\u53ef\u4ee5\u5bf9\u7528\u6237\u7684\u8bbf\u95ee\u6743\u9650\u8fdb\u884c\u6bd4\u8f83\u7ec6\u81f4\u7684\u7ba1\u7406"},{"Key":"B","Value":"SSL\u62a5\u6587\u4e0d\u80fd\u901a\u8fc7NAT\u8fdb\u884c\u6b63\u5e38\u7684\u4f20\u8f93\uff0c\u9700\u8981\u8fdb\u884c\u9886\u5916\u7684\u914d\u7f6e"},{"Key":"C","Value":" SSL VPN\u7684\u4f7f\u7528\u53ef\u4ee5\u51cf\u8f7b\u5ba2\u6237\u7aef\u7684\u7ef4\u62a4\u5de5\u4f5c"},{"Key":"D","Value":"SSL\u4f7f\u7528TCP\u7684443\u7aef\u53e3\u8fdb\u884c\u901a\u4fe1"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431801",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eSSL VPN\u7684Web\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u901a\u8fc7\u5bf9\u8fd4\u56deWeb\u9875\u9762\u4e2d\u7684URL\u8fdb\u884c\u6539\u5199\u6765\u5b9e\u73b0\u8fdc\u7a0b\u7528\u6237\u53ef\u4ee5\u5728\u516c\u7f51\u8bbf\u95ee\u5230\u79c1\u7f51\u4e2d\u7684\\t\\tURL"},{"Key":"B","Value":"\u662f\u4e00\u79cd\u57fa\u4e8eC\\/S\u67b6\u6784\u7684\u8bbf\u95ee\u6a21\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"\u5bf9\u5404\u4e2a\u79cd\u7c7b\u7684\u7f51\u7edc\u5e94\u7528\u90fd\u80fd\u6709\u5f88\u597d\u7684\u652f\u6301"},{"Key":"D","Value":"\u4e0d\u9700\u8981\u989d\u5916\u7684VPN\u5ba2\u6237\u7aef\u3002\u53ea\u9700\u4f7f\u7528Web\u6d4f\u89c8\u5668\u5373\u53ef\u8bbf\u95eeVPN\u8d44\u6e90"}]',
    answer: "AD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431802",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u5c5e\u4e8eSSL\u8bb0\u5f55\u5c42\u7684\u529f\u80fd?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4fdd\u8bc1\u6570\u636e\u4f20\u8f93\u7684\u6709\u5e8f\u6027\u548c\u53ef\u9760\u6027"},{"Key":"B","Value":"\u4fdd\u62a4\u4f20\u8f93\u6570\u636e\u7684\u79c1\u5bc6\u6027.\u5bf9\u6570\u636e\u8fdb\u884c\u52a0\u5bc6\u548c\u89e3\u5bc6"},{"Key":"C","Value":"\u63d0\u9ad8\u6570\u636e\u7684\u4f20\u8f93\u6548\u7387\uff0c\u5bf9\u6570\u636e\u8fdb\u884c\u538b\u7f29"},{"Key":"D","Value":"\u9a8c\u8bc1\u4f20\u8f93\u6570\u636e\u7684\u5b8c\u6574\u6027\uff0c\u8ba1\u7b97\u62a5\u6587\u7684\u6458\u8981"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431804",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u6587\u4ef6\u8fc7\u6ee4\u529f\u80fd\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u6709:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u6587\u4ef6\u7c7b\u578b\u7ec4\u53ef\u4ee5\u7528\u6765\u5bf9\u6269\u5c55\u540d\u8fdb\u884c\u7edf\u4e00\u7ec4\u7ec7\u548c\u7ba1\u7406\u3002\u4e00\u4e2a\u6587\u4ef6\u7c7b\u578b\u7ec4\u4e2d\u53ef\u4ee5\u5305\u542b\u591a\u4e2a\\t\\t\u6269\u5c55\u540d\uff0c\u4e14\u5b83\u4eec\u4e4b\u95f4\u662f\u4e0e\u7684\u5173\u7cfb\u3002"},{"Key":"B","Value":"\u6587\u4ef6\u8fc7\u6ee4\u662f\u4e00\u79cd\u6839\u636e\u6587\u4ef6\u6269\u5c55\u540d\u4fe1\u606f\u5bf9\u7ecf\u8bbe\u5907\u4f20\u8f93\u7684\u6587\u4ef6\u8fdb\u884c\u8fc7\u6ee4\u7684\u5b89\u5168\u9632\u62a4\u673a\u5236\uff0c\\t\\t\u4f7f\u7528\u8be5\u529f\u80fd\u5fc5\u987b\u5b89\u88c5License,"},{"Key":"C","Value":"\u6587\u4ef6\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219\u7684\u52a8\u4f5c\u53ea\u5305\u62ec\u5141\u8bb8\u548c\u4e22\u5f03\u3002"},{"Key":"D","Value":"\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u62a5\u6587\u4f20\u8f93\u7684\u65b9\u5411(\u5305\u62ec\u4e0a\u4f20\u3001\u4e0b\u8f7d\u548c\u53cc\u5411 )\u6765\u7075\u6d3b\u63a7\u5236\u5bf9\u54ea\u4e2a\u65b9\u5411\u7684\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\\t\\t\u6587\u4ef6\u8fc7\u6ee4\u3002"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431805",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5bf9H3C\u9632\u706b\u5899\u8bbe\u5907\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u6570\u636e\u8fc7\u6ee4\u5904\u7406\u7684\u6574\u4f53\u6d41\u7a0b\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u6709:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u672a\u4e0e\u4efb\u4f55\u6570\u636e\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219\u5339\u914d\u6210\u529f\u3002\u5219\u8bbe\u5907\u76f4\u63a5\u5141\u8bb8\u62a5\u6587\u901a\u8fc7\u3002"},{"Key":"B","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u5339\u914d\u4e86\u67d0\u4e2a\u5b89\u5168\u7b56\u7565\uff0c\u4e14\u6b64\u7b56\u7565\u7684\u52a8\u4f5c\u662f\u5141\u8bb8\u4e95\u5f15\u7528\u4e86\u6570\u636e\u8fc7\u6ee4\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\uff0c\\t\\t\u5219\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u6570\u636e\u8fc7\u6ee4\u5904\u7406\u3002"},{"Key":"C","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u53ea\u4e0e\u4e00\u6761\u89c4\u5219\u5339\u914d\u6210\u529f \uff0c\u5219\u6267\u884c\u6b64\u89c4\u5219\u4e2d\u6307\u5b9a\u7684\u52a8\u4f5c\u3002"},{"Key":"D","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u540c\u65f6\u4e0e\u591a\u6761\u89c4\u5219\u5339\u914d\u6210\u529f\uff0c\u5219\u6267\u884c\u8fd9\u4e9b\u89c4\u5219\u4e2d\u4f18\u5148\u7ea7\u6700\u9ad8\u7684\u52a8\u4f5c\uff0c\u52a8\u4f5c\u4f18\u5148\\t\\t\u7ea7\u4ece\u9ad8\u5230\u4f4e\u7684\u987a\u5e8f\u4e3a:\u4e22\u5f03>\u5141\u8bb8\uff0c\u4f46\u662f\u5bf9\u4e8e\u751f\u6210\u65e5\u5fd7\u52a8\u4f5c\u53ea\u8981\u5339\u914d\u6210\u529f\u7684\u89c4\u5219\u4e2d\u5df2\\t\\t\u914d\u7f6e\u5c31\u4f1a\u6267\u884c\u3002"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431806",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u4e3b\u52a8\u653b\u51fb\u548c\u88ab\u52a8\u653b\u51fb\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u88ab\u52a8\u653b\u51fb\u7684\u653b\u51fb\u8005\u5728\u6570\u636e\u4f20\u8f93\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u8fdb\u884c\u4fa6\u542c\u4ee5\u83b7\u53d6\u673a\u5bc6\u4fe1\u606f\uff0c\u800c\u6570\u636e\u7684\u62e5\u6709\u8005\u65e0\u6cd5\u5f97\u77e5\u653b\u51fb\u8005\u7684\u6d3b\u52a8"},{"Key":"B","Value":"\u4e3b\u52a8\u653b\u51fb\u6307\u5bf9\u6570\u636e\u8fdb\u884c\u5047\u5192\u6216\u7be1\u6539\uff0c\u4ee5\u8fbe\u5230\u5bf9\u4e1a\u52a1\u8d44\u6e90\u8fdb\u884c\u975e\u6388\u6743\u8bbf\u95ee\u6216\u7834\u574f\u6027\u653b\u51fb\u7684\u76ee\u7684"},{"Key":"C","Value":"\u5bf9\u4e8e\u88ab\u52a8\u653b\u51fb\u53ef\u91c7\u7528\u52a0\u5bc6\u6280\u672f\u6765\u4fdd\u62a4\u4fe1\u606f\u7684\u673a\u5bc6\u6027\uff0c\u4f8b\u5982\u91c7\u7528HTTPS\u3001SFTP\u7b49\u5e94\u7528\u5c42\u534f\u8bae\u4f20\u8f93\u6570\u636e"},{"Key":"D","Value":"\u5bf9\u4e8e\u4e3b\u52a8\u653b\u51fb\u53ef\u91c7\u53d6\u6570\u636e\u6e90\u9a8c\u8bc1\u3001\u5b8c\u6574\u6027\u9a8c\u8bc1\u3001\u9632\u62d2\u7edd\u653b\u51fb\u6280\u672f\u7b49\u624b\u6bb5"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431808",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u7684\u8bbe\u5907\u767b\u5f55\u65b9\u5f0f\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u7f3a\u7701\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8bbe\u5907\u7684Telnet\u670d\u52a1\u5668\u529f\u80fd\u5904\u4e8e\u5173\u95ed\u72b6\u6001"},{"Key":"B","Value":"\u8bbe\u5907\u652f\u6301\u4e24\u79cdWeb\u767b\u5f55\u65b9\u5f0f: HTTP\u767b\u5f55\u65b9\u5f0f\u548cHTTPS\u767b\u5f55\u65b9\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"\u7f3a\u7701\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8bbe\u5907\u7684SSH Server\u529f\u80fd\u5904\u4e8e\u5173\u95ed\u72b6\u6001"},{"Key":"D","Value":"\u7f3a\u7701\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8bbe\u5907\u7ba1\u7406\u63a5\u53e3\u7684IP\u5730\u5740\u4e3a192.168.1.1\\/24"}]',
    answer: "BC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431809",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u67d0\u516c\u53f8\u7684\u7ec4\u7f51\u4e2d\uff0c\u5c06\u9632\u706b\u5899\u4f5c\u4e3a\u4e09\u5c42\u8bbe\u5907\uff0c\u5176\u63a5\u53e3\u5de5\u4f5c\u5728\u4e09\u5c42\u6a21\u5f0f\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u9632\u706b\u5899\u63a5\u53e3\u7684\u8bf4\u6cd5\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4e09\u5c42\u6a21\u5f0f\u7684\u9632\u706b\u5899\u53ef\u4ee5\u5b8c\u6210\u5305\u8fc7\u6ee4\u3001NAT\u3001ALG\u3001ASPF\u3001\u653b\u51fb\u9632\u8303\u7b49\u529f\u80fd\uff0c\u4e14\u65e0\u9700\u5728\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u914d\u7f6e\u8def\u7531\u4fe1\u606f"},{"Key":"B","Value":"\u9632\u706b\u5899\u7684\u63a5\u53e3\u65e2\u53ef\u4ee5\u5de5\u4f5c\u5728\u4e09\u5c42\u6a21\u5f0f\u4e5f\u53ef\u4ee5\u5de5\u4f5c\u5728\u4e8c\u5c42\u6a21\u5f0f\uff0c\u5bf9\u4e8e\u63a5\u53e3\u800c\u8a00\uff0c\u4e00\u6b21\u53ea\u80fd\u9009\u62e9\u5176\u4e2d\u4e00\u79cd\u6a21\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"\u4e8c\u5c42\u6a21\u5f0f\u7684\u9632\u706b\u5899\u652f\u6301\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u3001ASPF\u72b6\u6001\u8fc7\u6ee4\u3001\u653b\u51fb\u9632\u8303\u7b49\u529f\u80fd"},{"Key":"D","Value":"\u5bf9\u4e8e\u9632\u706b\u5899\u800c\u8a00\uff0c\u53ef\u4ee5\u540c\u65f6\u652f\u6301\u4e8c\u5c42\u6a21\u5f0f\u548c\u4e09\u5c42\u6a21\u5f0f\uff0c\u5373\u4e00\u90e8\u5206\u63a5\u53e3\u5de5\u4f5c\u5728\u4e8c\u5c42\u6a21\u5f0f\uff0c\u4e00\u90e8\u5206\u63a5\u53e3\u5de5\u4f5c\u5728\u4e09\u5c42\u6a21\u5f0f"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431810",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u7528\u6237\u6388\u6743\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u53ea\u8981\u7528\u6237\u901a\u8fc7\u6388\u6743\uff0c\u90a3\u4e48\u7528\u6237\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95ee\u5185\u90e8\u6240\u6388\u6743\u7684\u8d44\u6e90"},{"Key":"B","Value":"\u5bf9\u4e0d\u540c\u7528\u6237\u8d4b\u4e88\u4e0d\u540c\u7684\u6743\u9650\uff0c\u9650\u5236\u7528\u6237\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u7684\u670d\u52a1"},{"Key":"C","Value":"\u6388\u6743\u662f\u6307\u7528\u6237\u8ba4\u8bc1\u901a\u8fc7\u540e\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95ee\u7684\u8d44\u6e90\uff0c\u4e3b\u8981\u8868\u73b0\u4e3a\u4e0b\u53d1\u7528\u6237\u6743\u9650\u3001\u8bbf\u95ee\u76ee\u5f55\u3001\u7528\u6237\u7ea7\u522b\u7b49"},{"Key":"D","Value":"\u7ba1\u7406\u5458\u6388\u6743\u529e\u516c\u7528\u6237\u624d\u80fd\u5bf9\u670d\u52a1\u5668\u4e2d\u7684\u6587\u4ef6\u8fdb\u884c\u8bbf\u95ee\u548c\u6253\u5370\u64cd\u4f5c\uff0c\u800c\u5176\u5b83\u4e34\u65f6\u8bbf\u5ba2\u4e0d\\t\u5177\u5907\u6b64\u6743\u9650"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431811",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u57fa\u4e8eISP\u57df\u7684AAA\u5b9e\u73b0\u6709\u4e0d\u8fdb\u884cAAA\u3001\u672c\u5730AAA\u548c\u8fdc\u7a0bAAA,\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u672c\u5730AAA\u9700\u8981\u914d\u7f6eRADIUS\u3001HWTACACS\u6216LDAP\u65b9\u6848"},{"Key":"B","Value":"\u4e0d\u8fdb\u884cAAA\u65e0\u9700\u5728\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u8fdb\u884c\u591a\u4f59\u914d\u7f6e"},{"Key":"C","Value":"\u8fdc\u7a0bAAA\u914d\u7f6e\u672c\u5730\u7528\u6237"},{"Key":"D","Value":"\u4e0d\u8fdb\u884cAAA\u9700\u8981\u5728\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u914d\u7f6eAAA\u5b9e\u73b0\u65b9\u6cd5\u4e3anone"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431814",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>ACL\u89c4\u5219\u7684\u5339\u914d\u987a\u5e8f\u6709\u54ea\u4e9b?</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>IP\u5730\u5740\u8303\u56f4\u5927\u7684\u4f18\u5148<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u914d\u7f6e\u987a\u5e8f<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>MAC\u5730\u5740\u8303\u56f4\u5927\u7684\u4f18\u5148<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u81ea\u52a8\u6392\u5e8f<\\/p>"}]',
    answer: "BD",
    analysis: "<p>\uff08MAC\u5730\u5740\u8d8a\u5c0f\u4f18\u5148\uff09</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-09 10:25:35",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431815",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u9632\u706b\u5899\u6392\u9519\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u3002\u54ea\u4e9b\u547d\u4ee4\u53ef\u4ee5\u67e5\u770b\u62a5\u6587\u662f\u5426\u5230\u8fbe\u9632\u706b\u5899?</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>Packet capture<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>display session table IPv4<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>Debugsecurity-policy<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>debug ip packetacl<\\/p>"}]',
    answer: "BCD",
    analysis:
      "<p>\u5e94\u8be5\u662fpacket-capture \u547d\u4ee4\u624d\u884c\uff0c\u5355\u8bcd\u4e0d\u5bf9\u3002</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-09 10:32:01",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431816",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">NGFW\u9632\u706b\u5899\u4ece\u57df\u95f4\u7b56\u53d1\u5c55\u5230\u5b89\u5168\u7b56\u7565\uff0c\u5173\u4e8e\u8fd9\u4e24\u79cd\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236\u7b56\u7565\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u914d\u7f6e\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u524d\uff0c\u5fc5\u987b\u5148\u5c06\u5bf9\u8c61\u7b56\u7565\u8f6c\u6362\u4e3a\u5b89\u5168\u7b56\u7565"},{"Key":"B","Value":"\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u529f\u80fd\u4e0e\u5305\u8fc7\u6ee4\u529f\u80fd\u4e0d\u80fd\u540c\u65f6\u914d\u7f6e"},{"Key":"C","Value":"\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u53ef\u4ee5\u57fa\u4e8e\u7528\u6237\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u63a7\u5236\uff0c\u4f7f\u7f51\u7edc\u7ba1\u7406\u66f4\u52a0\u7075\u6d3b\u548c\u53ef\u89c6"},{"Key":"D","Value":"\u5f53\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u4e0e\u5305\u8fc7\u6ee4\u7b56\u7565\u540c\u65f6\u914d\u7f6e\u65f6\uff0c\u62a5\u6587\u4e0e\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u5339\u914d\u6210\u529f\u540e\uff0c\u4e0d\u518d\u8fdb\u884c\u5305\u8fc7\u6ee4\u5904\u7406"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431818",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8enat\u5e38\u89c1\u672f\u8bed\uff0c\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" nat\u8bbe\u5907\u4e00\u822c\u6307\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"B","Value":"\u516c\u7f51\u4e00\u822c\u6307\u7684\u662finternet"},{"Key":"C","Value":" nat\u5730\u5740\u6c60\u6307\u7684\u662f\u79c1\u7f51\u5730\u5740\u7684\u96c6\u5408"},{"Key":"D","Value":"\u79c1\u7f51\u6307\u7684\u662f\u5c40\u57df\u7f51\uff0c\u4e14\u5185\u90e8\u5730\u5740\u4ece\u516c\u7f51\u8def\u7531\u4e0d\u53ef\u8fbe"}]',
    answer: "BD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431820",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u53ef\u4ee5\u5229\u7528IPseC-IKE\u91ce\u86ee\u6a21\u5f0f\u8fdb\u884c\u89e3\u51b3?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"NAT\u7a7f\u8d8a"},{"Key":"B","Value":"\u96a7\u9053\u4e24\u7aef\u534f\u5546\u6162\u7684"},{"Key":"C","Value":"\u53d1\u8d77\u8005\u6e90\u5730\u5740\u4e0d\u786e\u5b9a"},{"Key":"D","Value":"\u534f\u5546\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u5b89\u5168\u6027"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431821",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u901a\u8fc7\u4e0ePPP\u6a21\u5757\u914d\u5408\uff0cL2TP\u53ef\u4ee5\u652f\u6301\u54ea\u4e9b\u529f\u80fd\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u6388\u6743"},{"Key":"B","Value":"\u8ba4\u8bc1"},{"Key":"C","Value":"\u8ba1\u8d39"},{"Key":"D","Value":" \u52a0\u5bc6"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431822",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eSSL VPN\u7684TCP\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u7528\u6237\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7TCP\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u8bbf\u95ee\u4efb\u610f\u57fa\u4e8eTCP\u7684\u670d\u52a1<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u662f\u4e00\u79cd\u57fa\u4e8eC\\/S\u67b6\u6784\u7684\u8bbf\u95ee\u6a21\u5f0f<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>TCP\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u4e5f\u79f0\u4e3a&ldquo;\u7f51\u7edc\u6269\u5c55&rdquo;\u65b9\u5f0f(\u9519\u8bef\uff0c\u662fIP\u63a5\u5165\uff09<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u4e0d\u9700\u8981\u5728\u8fdc\u7a0b\u4e3b\u673a\u4e0a\u5b89\u88c5\u5ba2\u6237\u7aef\u8f6f\u4ef6\uff08\u9519\u8bef\uff0c\u5fc5\u987b\u5b89\u88c5\uff09<\\/p>"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-09 15:51:06",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431823",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u5904\u7406\u7684\u6574\u4f53\u6d41\u7a0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u540c\u65f6\u4e0e\u591a\u4e2a\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u7279\u5f81\u5339\u914d\u6210\u529f\uff0c\u5219\u6839\u636e\u8fd9\u4e9b\u52a8\u4f5c\u4e2d\u4f18\u5148\u7ea7\u6700\u9ad8\u7684\u52a8\u4f5c\u8fdb\\t\u884c\u5904\u7406\u3002\u4f46\u662f\uff0c\u5bf9\u4e8e\u9ed1\u540d\u5355\u3001\u65e5\u5fd7\u548c\u6355\u83b7\u4e09\u4e2a\u52a8\u4f5c\u53ea\u8981\u5339\u914d\u6210\u529f\u7684\u7279\u5f81\u4e2d\u5b58\u5728\u5c31\u4f1a\u6267\u884c\u3002"},{"Key":"B","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u4e0eIP\u9ed1\u540d\u5355\u5339\u914d\u6210\u529f\uff0c\u5219\u76f4\u63a5\u4e22\u5f03\u8be5\u62a5\u6587\u3002"},{"Key":"C","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u672a\u4e0e\u4efb\u4f55\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u7279\u5f81\u5339\u914d\u6210\u529f\uff0c\u5219\u8bbe\u5907\u76f4\u63a5\u5141\u8bb8\u62a5\u6587\u901a\u8fc7\u3002"},{"Key":"D","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u5339\u914d\u4e86\u67d0\u6761\u5b89\u5168\u7b56\u7565\uff0c\u4e14\u6b64\u7b56\u7565\u7684\u52a8\u4f5c\u662f\u5141\u8bb8\u5e76\u5f15\u7528\u4e86\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\uff0c\\t\u5219\u8bbe\u5907\u5c06\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u6df1\u5ea6\u5185\u5bb9\u68c0\u6d4b:\u9996\u5148\uff0c\u8bc6\u522b\u62a5\u6587\u7684\u534f\u8bae\uff0c\u7136\u540e\u6839\u636e\u534f\u8bae\u5206\u6790\u65b9\u6848\u8fdb\u884c\u66f4\u7cbe\u7ec6\u7684\u5206\u6790\uff0c\u5e76\u6df1\u5165\u63d0\u53d6\u62a5\u6587\u7279\u5f81\u3002"},{"Key":"E","Value":"\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u5904\u7406\u52a8\u4f5c\u4f18\u5148\u7ea7\u4ece\u9ad8\u5230\u4f4e\u7684\u987a\u5e8f\u4e3a:\u91cd\u7f6e>\u9ed1\u540d\u5355>\u4e22\u5954>\u5141\u8bb8\u3002"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "(\u9700\u8981\u81ea\u5df1\u505a\u5b9e\u9a8c\u5206\u6790\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431824",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899APR\u529f\u80fd\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5728\u5e94\u7528\u9875\u9762\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u7aef\u53e3\u6620\u5c04\u521b\u5efa\u81ea\u5b9a\u4e49\u7684PBAR\u7c7b\u578b\u7684\u5e94\u7528\uff0c\u4e5f\u53ef\u4ee5\u5bf9\u9884\u5b9a\u4e49\u5e94\u7528\u8fdb\u884c\u4fee\u6539\u3002"},{"Key":"B","Value":"NBAR\u662f\u57fa\u4e8e\u5185\u5bb9\u7279\u5f81\u7684\u5e94\u7528\u5c42\u534f\u8bae\u8bc6\u522b\uff0c\u8be5\u529f\u80fd\u5fc5\u987b\u5b89\u88c5License\u624d\u80fd\u4f7f\u7528\u3002"},{"Key":"C","Value":"\u80fd\u591f\u5bf9\u63a5\u53e3\u4e0a\u63a5\u6536\u6216\u8005\u53d1\u9001\u7684\u67d0\u4e2a\u5e94\u7528\u5c42\u534f\u8bae\u7684\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u6570\u76ee\u548c\u901f\u7387\u7edf\u8ba1\u3002"},{"Key":"D","Value":" PBAR\u662f\u6839\u636e\u9884\u5b9a\u4e49\u7684\u3001\u81ea\u5b9a\u4e49\u7684\u7aef\u53e3\u4e0e\u5e94\u7528\u7684\u6620\u5c04\u5173\u7cfb\u8bc6\u522b\u51fa\u5e94\u7528\u5c42\u534f\u8bae\u3002"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431826",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8e\u57df\u95f4\u7b56\u7565\u5230\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u7684\u8f6c\u6362\uff0c\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5305\u8fc7\u6ee4\u7b56\u7565\u4f18\u5148\u7ea7\u9ad8\u4e8e\u5b89\u5168\u7b56\u7565"},{"Key":"B","Value":"\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u4e0e\u5bf9\u8c61\u7b56\u7565\u53ef\u4ee5\u5171\u5b58"},{"Key":"C","Value":"\u4f7f\u7528\u65b0\u7248\u672c\u65f6\u5efa\u8bae\u5c06\u5bf9\u8c61\u7b56\u7565\u8f6c\u5316\u4e3a\u57df\u95f4\u7b56\u7565"},{"Key":"D","Value":"\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u4e0e\u57df\u95f4\u7b56\u7565\u53ef\u4ee5\u5171\u5b58"}]',
    answer: "CD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431831",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u9632\u706b\u5899\u6027\u80fd\u8861\u91cf\u6307\u6807\u7684\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f?",
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u65f6\u5ef6\u8d8a\u9ad8\uff0c\u9632\u706b\u5899\u5904\u7406\u901f\u5ea6\u8d8a\u5feb"},{"Key":"B","Value":" \u541e\u5410\u91cf\u9700\u8981\u5bf9\u4e0d\u540c\u5927\u5c0f\u7684\u6570\u636e\u5305\u3001\u4e0d\u540c\u65b9\u5411\u7684\u6d41\u91cf\u7b49\u8fdb\u884c\u6d4b\u8bd5\uff0c\u6700\u7ec8\u53d6\u5e73\u5747\u503c"},{"Key":"C","Value":" \u5e76\u53d1\u8fde\u63a5\u6570\u8d8a\u5c0f\uff0c\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\u80fd\u591f\u5141\u8bb8\u540c\u65f6\u4e0a\u7f51\u7684\u7528\u6237\u5c31\u8d8a\u591a"},{"Key":"D","Value":" \u65b0\u5efa\u8fde\u63a5\u6570\u8d8a\u5c0f\uff0c\u6297\u653b\u51fb\u7684\u80fd\u529b\u4e5f\u8d8a\u5f3a"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431832",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728\u914d\u7f6e\u672c\u5730\u8ba4\u8bc1\u65b9\u5f0f\u7684L2TP VPN\u65f6\uff0c\u9700\u8981\u5728LNS\u4fa7\u505a\u4ec0\u4e48\u914d\u7f6e?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" [LNS-huser-vpnuser]12tp enable"},{"Key":"B","Value":" [LNS-luser-vpmuser]service-type 12tp"},{"Key":"C","Value":" [LNS]l2tp-group 2 mode lns<br class=\\"markdown_return\\">[LNS-12tp2]tunnel name LNS<br class=\\"markdown_return\\">[LNS-12tp2]allow I2tp virtual-template VT1"},{"Key":"D","Value":" [LNS]domain system<br class=\\"markdown_return\\">[LNS-isp-system]authentication ppp local"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431834",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u914d\u7f6e\u6388\u6743\u7ed9\u7528\u6237PPP\u7684\u767b\u9646\u6743\u9650\uff1f</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>[device-luser-manage-test]service-type ppp<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>[device-luser-network-test]service-type ppp<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>[device]local-user test class mansge<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>[device]local-user test class network<\\/p>"}]',
    answer: "BD",
    analysis: "<p>\u7f51\u7edc\u63a5\u5165\u662fnetwork\u7c7b\u578b</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-09 15:36:40",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431835",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u7684\u7248\u672c\u5347\u7ea7\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u4eceH3C\u5b98\u7f51\u83b7\u53d6\u8f6f\u4ef6\u7248\u672c\uff0c\u53ef\u901a\u8fc7FTP\\/TFTP\u5c06\u8f6f\u4ef6\u7248\u672c\u6587\u4ef6\u4e0a\u4f20\u5230\u672c\u5730"},{"Key":"B","Value":" \u7248\u672c\u5347\u7ea7\u540e\u65e0\u9700\u91cd\u542f\u8bbe\u5907"},{"Key":"C","Value":" \u4ece\u5b98\u7f51\u83b7\u53d6\u7684\u7248\u672c\u4e00\u822c\u4e3abin\u6587\u4ef6\uff0cbin\u6587\u4ef6\u89e3\u538b\u540e\u4e3aipe\u6587\u4ef6"},{"Key":"D","Value":" \u7528boot-loader\u547d\u4ee4\u6765\u5236\u5b9a\u8bbe\u5907\u4e0b\u6b21\u542f\u52a8\u65f6\u4f7f\u7528\u7684\u7248\u672c\u6587\u4ef6"}]',
    answer: "AD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431837",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u9632\u706b\u5899Keepalive\u7c7b\u578b\u7684IKE Keepalive\u529f\u80fd\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f____\u3002",
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u53ea\u6709\u6536\u5230\u5bf9\u7aef\u7684ack\u56de\u5e94\u62a5\u6587\u624d\u80fd\u786e\u8ba4\u5bf9\u7aef\u5728\u7ebf"},{"Key":"B","Value":" \u6536\u5230\u5bf9\u7aef\u53d1\u9001\u7684hello\u62a5\u6587\uff0c\u4e5f\u53ef\u4ee5\u786e\u8ba4\u5bf9\u7aef\u5728\u7ebf"},{"Key":"C","Value":" \u6536\u5230\u5bf9\u7aef\u7684hello\u62a5\u6587\uff0c\u4f1a\u5237\u65b0\u672c\u7aef\u7684hello\u62a5\u6587\u53d1\u9001\u8ba1\u6570\u5668"},{"Key":"D","Value":" \u53ea\u6709ack\u62a5\u6587\u624d\u80fd\u5237\u65b0Keepalive\u8ba1\u65f6\u5668"}]',
    answer: "BC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431838",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C\u5b89\u5168\u8bbe\u5907\u652f\u6301\u7684\u786c\u4ef6\u865a\u62df\u5316\u7684\u6280\u672f\u6709___\u3002',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" VRF\u6280\u672f"},{"Key":"B","Value":" Context\u6280\u672f"},{"Key":"C","Value":" SCF\u6280\u672f"},{"Key":"D","Value":" SDN\u6280\u672f"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431844",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u4ea7\u54c1\u7684\u5b89\u5168\u533a\u57df\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4e0d\u540c\u5b89\u5168\u57df\u7684\u4f18\u5148\u7ea7\u4e00\u5b9a\u4e0d\u4e00\u6837"},{"Key":"B","Value":"\u9632\u706b\u5899\u9ed8\u8ba4\u6709\u4e94\u4e2a\u5b89\u5168\u533a\u57df: Management\u3001Local\u3001 Trust. Untrust\u3001 DMZ"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u706b\u5899\u81ea\u8eab\u6240\u6709\u63a5\u53e3\u90fd\u5c5e\u4e8eLocal\u533a\u57df"},{"Key":"D","Value":"\u9632\u706b\u5899\u65e0\u5b89\u5168\u57df\u4f18\u5148\u7ea7\u7684\u6982\u5ff5"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431845",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u7684Web\u7ba1\u7406\u65b9\u5f0f,I\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"Web\u9ed8\u8ba4HTTPS\u767b\u5f55"},{"Key":"B","Value":"Web\u767b\u5f55\u65b9\u5f0f\u7684\u7aef\u53e3\u53ef\u4ee5\u4fee\u6539\u6210\u5176\u4ed6\u7aef\u53e3"},{"Key":"C","Value":"Web\u9ed8\u8ba4HTTP\u767b\u5f55\\t\\t\u9519\u8bef"},{"Key":"D","Value":"\u652f\u6301\u901a\u8fc7ACL\u9650\u5236\u80fd\u591f\u767b\u5f55Web\u7684\u6e90IP\u5730\u5740"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "\uff08\u5b9e\u9a8c\u9a8c\u8bc1\u8fc7\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432635",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u8f93\u5165display ipsec poliy\u547d\u4ee4\u770b\u5230\u5982\u4e0b\u4fe1\u606f\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709?<br class="markdown_return">IPsec Policy.1<br class="markdown_return">Sequence mumber. 10<br class="markdown_return">Mode: ISAKMP<br class="markdown_return">The policy configuration is incomplete:<br class="markdown_return">Remote- address\uff1a not set<br class="markdown_return">No permit rules in the ACL<br class="markdown_return">Traffic Flow Confidentiality: Disabled<br class="markdown_return">Security data flow. 3000<br class="markdown_return">Selector mode: standard<br class="markdown_return">Local address.<br class="markdown_return">Remote address.<br class="markdown_return">Transfomset 1<br class="markdown_return">IKE profile: 1',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"Remote address\u672a\u914d\u7f6e"},{"Key":"B","Value":"\u8fd9\u662f\u4e2a\u624b\u52a8\u6a21\u5f0f\u7684ipsec policy node"},{"Key":"C","Value":"\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a ISAKMP\u6a21\u5f0f\u7684ipsec policy node"},{"Key":"D","Value":"ESecurity acL\u672a\u914d\u7f6e"}]',
    answer: "AC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432636",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u5339\u914d\u89c4\u5219\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u6bcf\u4e2a\u8fc7\u6ee4\u6761\u4ef6\u88ab\u5339\u914d\u6210\u529f\u7684\u6761\u4ef6\u662f\uff1a\u8fc7\u6ee4\u6761\u4ef6\u7684\u6240\u6709\u5339\u914d\u9879\u88ab\u5339\u914d\u6210\u529f\u624d\u53ef\u4ee5<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u4e00\u6761\u7b56\u7565\u88ab\u5339\u914d\u6210\u529f\u7684\u6761\u4ef6\u662f\uff1a\u7b56\u7565\u4e2d\u5df2\u914d\u7f6e\u7684\u6240\u6709\u8fc7\u6ee4\u6761\u4ef6\u5fc5\u987b\u5747\u88ab\u5339\u914d\u6210\u529f<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u6bcf\u4e2a\u8fc7\u6ee4\u6761\u4ef6\u88ab\u5339\u914d\u6210\u529f\u7684\u6761\u4ef6\u662f\uff1a\u8fc7\u6ee4\u6761\u4ef6\u7684\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\u5339\u914d\u9879\u88ab\u5339\u914d\u6210\u529f\u5373\u53ef<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u6761\u7b56\u7565\u88ab\u5339\u914d\u6210\u529f\u7684\u6761\u4ef6\u662f\uff1a\u7b56\u7565\u4e2d\u5df2\u914d\u7f6e\u7684\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\u8fc7\u6ee4\u6761\u4ef6\u88ab\u5339\u914d\u6210\u529f\u5373\u53ef<\\/p>"}]',
    answer: "BC",
    analysis: "",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-09 10:33:09",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432637",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u7528\u6237\u8ba4\u8bc1\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u7528\u6237\u8ba4\u8bc1\u662f\u4e3a\u4e86\u9632\u6b62\u7528\u6237\u975e\u6cd5\u5165\u4fb5"},{"Key":"B","Value":"\u786e\u8ba4\u8bbf\u95ee\u7f51\u7edc\u7684\u8fdc\u7a0b\u7528\u6237\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5224\u65ad\u8bbf\u95ee\u8005\u662f\u5426\u4e3a\u5408\u6cd5\u7684\u7f51\u7edc\u7528\u6237"},{"Key":"C","Value":"\u8ba4\u8bc1\u52a8\u4f5c\u5305\u542b\u6838\u5bf9\u7528\u6237\u540d\u3001\u5bc6\u7801\u548c\u8bc1\u4e66\u7b49"},{"Key":"D","Value":"\u7528\u6237\u8ba4\u8bc1\u4f5c\u4e3a\u8bbf\u95ee\u8d44\u6e90\u7684\u7b2c\u4e00\u9053\u9632\u7ebf\uff0c \u662f\u6700\u57fa\u672c\u7684\u5b89\u5168\u670d\u52a1\uff0c\u57fa\u4e8eAAA\u6280\u672f\u5bf9\u7528\u6237\\t\\t\u505a\u8ba4\u8bc1\u662f\u76ee\u524d\u6700\u5e38\u7528\u7684\u6280\u672f"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432638",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8enat static\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5728\u63a5\u53e3\u4e0b\u914d\u7f6e\uff0c\u4e14\u9700\u8981\u4f7f\u80fd"},{"Key":"B","Value":"\u63d0\u4f9b\u4e00\u5bf9\u4e00\u6620\u5c04\u670d\u52a1\uff0c\u4f7f\u7528\u573a\u666f\u8f83\u5c11"},{"Key":"C","Value":"\u82e5\u6709\u591a\u4e2a\u6620\u5c04\u5173\u7cfb\uff0c\u9700\u8981\u591a\u6b21\u914d\u7f6e"},{"Key":"D","Value":"\u82e5NAT\u8bbe\u5907\u4e3a\u9632\u706b\u5899\uff0c\u5185\u7f51\u5904\u4e8eTrust\u57df\uff0c\u5916\u7f51\u5904\u4e8eUntrust\u57df\uff0c \u4e14\u6709\u53cc\u5411\u8bbf\u95ee\u9700\u6c42\uff0c\u5219\u9700\u8981\u521b\u5efaTrust\u57df\u5230Untrust\u7684\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u3002"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432641",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">OSI\u53c2\u8003\u6a21\u578b\u5728\u8bbe\u8ba1\u65f6\u9075\u5faa\u4e86\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u539f\u5219?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5c42\u6b21\u7684\u6570\u76ee\u8db3\u591f\u591a\uff0c\u4ee5\u907f\u514d\u5404\u4e2a\u5c42\u529f\u80fd\u91cd\u590d"},{"Key":"B","Value":"\u5404\u4e2a\u5c42\u4e4b\u95f4\u6709\u6e05\u6670\u7684\u8fb9\u754c\uff0c\u4fbf\u4e8e\u7406\u89e3"},{"Key":"C","Value":"\u6bcf\u4e2a\u5c42\u5b9e\u73b0\u7279\u5b9a\u7684\u529f\u80fd\uff0c\u4e14\u76f8\u4e92\u4e0d\u5f71\u54cd"},{"Key":"D","Value":"\u6bcf\u4e2a\u5c42\u662f\u670d\u52a1\u8005\u53c8\u662f\u88ab\u670d\u52a1\u8005\uff0c\u65e2\u4e3a\u4e0a\u4e00\u5c42\u670d\u52a1,\u53c8\u88ab\u4e0b\u4e00\u5c42\u670d\u52a1"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432642",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eRADIUS\u62a5\u6587\u7ed3\u6784\u4e2dAtribute\u6216\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" Attribute\u57df\u7684\u957f\u5ea6\u4e0d\u5b9a"},{"Key":"B","Value":" Attribute\u57df\u7684\u957f\u5ea6\u56fa\u5b9a"},{"Key":"C","Value":" Attribute\u7528\u4e8e\u643a\u5e26\u4e13\u95e8\u7684\u8ba4\u8bc1\u3001\u6388\u6743\u548c\u8ba1\u8d39\u4fe1\u606f"},{"Key":"D","Value":" Attribute\u6216\u53ef\u5305\u542b\u591a\u4e2a\u5c5e\u6027\uff0c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u5c5e\u6027\u90fd\u91c7\u7528(Type\u3001Length\u3001Value)\u7684\u4e09\u5143\u7ec4\u7684\u7ed3\\t\\t\u6784\u6765\u8868\u793a"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432645",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5b89\u5168\u57df\u7684\u7279\u6027\u65b9\u9762Comware V7\u548cComware V5\u7248\u672c\u76f8\u6bd4\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5dee\u5f02?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u540c\u4e00\u5b89\u5168\u57df\u4e4b\u95f4,\u9ed8\u8ba4\u7b56\u7565\u662fdeny\u7684"},{"Key":"B","Value":" Comware V7\u7684\u7248\u672c\uff0c\u521b\u5efa\u5b89\u5168\u57df\u65f6\uff0c\u65e0\u57dfID\u7684\u6982\u5ff5"},{"Key":"C","Value":"\u540c\u4e00\u5b89\u5168\u57df\u4e4b\u95f4\uff0c\u9ed8\u8ba4\u7b56\u7565\u662fpermit\u7684"},{"Key":"D","Value":" Comware V7\u7684\u7248\u672c,\u5b89\u5168\u57df\u6ca1\u6709\u4f18\u5148\u7ea7\u3001\u5171\u4eab\u7b49\u5c5e\u6027\u3002"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432648",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u4e0b\u9762\u6709\u5173GRE\u548cGRE VPN\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u7269\u7406\u63a5\u53e3\u5177\u6709\u8f7d\u8377\u534f\u8bae\u7684\u5730\u5740\u548c\u76f8\u5173\u914d\u7f6e<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>GRE\u662f\u79cd\u5728\u4efb\u4f55\u534f\u8bae\u4e0a\u627f\u8f7d\u4efb\u610f\u4e00\u79cd\u5176\u4ed6\u534f\u8bae\u7684\u5c01\u88c5\u534f\u8bae<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>tunnel\u63a5\u53e3\u5177\u6709\u627f\u8f7d\u534f\u8bae\u7684\u5730\u5740\u548c\u76f8\u5173\u914d\u7f6e<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>GRE VPN\u91c7\u7528\u96a7\u9053\u6280\u672f\u3002\u4e24\u4e2a\u7ad9\u70b9\u7684\u8def\u7531\u5668\u4e4b\u95f4\u901a\u8fc7\u516c\u5171\u7f51\u7edc\u5f7c\u6b64\u7684\u7269\u7406\u63a5\u53e3\u5e76\u4f9d\u8d56\u7269\u7406\u63a5\u53e3\u8fdb\u884c\u5b9e\u9645\u901a\u4fe1\uff0c\u4e24\u4e2a\u8def\u7531\u5668\u4e0a\u5206\u522b\u5efa\u7acb\u4e00\u4e2a\u865a\u62df\u63a5\u53e3--tunnel\u63a5\u53e3\uff0c\u4e24\u4e2atunnel\u63a5\u53e3\u4e4b\u95f4\u5efa\u7acb\u70b9\u5bf9\u70b9\u7684\u865a\u62df\u8fde\u63a5\uff0c\u5c31\u5f62\u6210\u4e00\u6761\u8de8\u8d8a\u516c\u5171\u7f51\u7edc\u7684\u96a7\u9053<\\/p>"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-09 15:50:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432649",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u9009\u9879\u53ef\u4ee5\u9632\u8303Smurf\u653b\u51fb?\t\u591a\u9009',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u68c0\u67e5ICMP\u8bf7\u6c42\u62a5\u6587\u7684\u76ee\u7684\u5730\u5740\u662f\u5426\u4e3a\u5e7f\u64ad\u5730\u5740\uff0c\u662f\u5219\u4e22\u5f03"},{"Key":"B","Value":"\u68c0\u67e5ICMP\u8bf7\u6c42\u62a5\u6587\u7684\u76ee\u7684\u5730\u5740\u662f\u5426\u4e3a\u5b50\u7f51\u5730\u5740\uff0c\u662f\u5219\u4e22\u5f03"},{"Key":"C","Value":"\u68c0\u67e5ICMP\u8bf7\u6c42\u62a5\u6587\u7684\u6e90\u5730\u5740\u662f\u5426\u4e3a\u5b50\u7f51\u5730\u5740\uff0c\u662f\u5219\u4e22\u5f03"},{"Key":"D","Value":"\u68c0\u67e5ICMP\u8bf7\u6c42\u62a5\u6587\u7684\u6e90\u5730\u5740\u662f\u5426\u4e3a\u5e7f\u64ad\u5730\u5740\uff0c\u662f\u5219\u4e22\u5f03"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432650",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u706b\u5899\u6280\u672f\u7684\u53d1\u5c55\u8d8b\u52bf\u4f53\u73b0\u5728\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u5b89\u5168\u6280\u672f\u878d\u5408"},{"Key":"B","Value":" \u865a\u62df\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"C","Value":" \u7cbe\u7ec6\u5e94\u7528\u8bc6\u522b"},{"Key":"D","Value":" \u591a\u56e0\u5b50\u8eab\u4efd\u9a8c\u8bc1"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432652",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eAH\u3001ESP\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"AH\u5177\u6709\u52a0\u5bc6\u7279\u6027\uff0cESP\u4e0d\u5177\u6709\u52a0\u5bc6\u7279\u6027"},{"Key":"B","Value":"NAT\u534f\u8bae\u4f1a\u5bfc\u81f4AH\u5c01\u88c5\u7684\u6570\u636e\u5305\u5b8c\u6574\u6027\u68c0\u67e5\u5931\u8d25"},{"Key":"C","Value":"AH\u548cESP\u7684\u534f\u8bae\u53f7\u5206\u522b\u662f50\uff0c51"},{"Key":"D","Value":"AH\u548cESP\u90fd\u5177\u6709\u6297\u91cd\u64ad\u80fd\u529b"}]',
    answer: "BD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432653",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      " \u591a\u9009\uff0c\u9632\u706b\u5899\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u7684\u4f18\u52bf\u6709\u54ea\u4e9b?",
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5b89\u5168\u7b56\u7565 \u53ef\u4ee5\u57fa\u4e8e\u7528\u6237\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u63a7\u5236\uff0c \u4f7f\u7f51\u7edc\u7ba1\u7406\u66f4\u52a0\u7075\u6d3b\u548c\u53ef\u89c6"},{"Key":"B","Value":"\u4e0e\u57df\u95f4\u7b56\u7565\u76f8\u6bd4\uff0c\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u4e0d\u4ec5\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4e94\u5143\u7ec4\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u63a7\u5236\uff0c\u8fd8\u53ef\u4ee5\u6709\u6548\u533a\u5206\u534f\u8bae\u4e0a\u627f\u8f7d\u7684\u4e0d\u540c\u5e94\u7528"},{"Key":"C","Value":"\u4e0e\u5bf9\u8c61\u7b56\u7565\u76f8\u6bd4\uff0c\u7a81\u7834\u4e86\u5b89\u5168\u57df\u6709\u4e14\u53ea\u80fd\u6709\u4e00\u4e2a\u7684\u9650\u5236"},{"Key":"D","Value":"DPI\u6df1\u5ea6\u5b89\u5168\u63d0\u4f9b\u4e86\u4e00\u79cd\u5bf9\u6570\u636e\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u4e00\u4f53\u5316\u68c0\u6d4b\u548c\u591aDP\u4e1a\u52a1(\u5982IPS\u3001\u9632\u75c5\u6bd2\u7b49)\u5904\u7406\u76f8\u7ed3\u5408\u7684\u5b89\u5168\u673a\u5236"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432654",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      ' <br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eIPsec\u548cIKE\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"NAT\u7a7f\u8d8a\u529f\u80fd\u5220\u53bb\u4e86IKE\u534f\u5546\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5bf9UDP\u7aef\u53e3\u53f7\u7684\u9a8c\u8bc1\u8fc7\u7a0b\uff0c\u540c\u65f6\u5b9e\u73b0\u4e86\u5bf9VPN\u96a7\u9053\u4e2dNAT\u7f51\u5173\u8bbe\u5907\u7684\u53d1\u73b0\u529f\u80fd\uff0c<br class=\\"markdown_return\\">\u5373\u5982\u679c\u53d1\u73b0NAT\u7f51\u5173\u8bbe\u5907\uff0c\u5219\u5c06\u5728\u4e4b\u540e\u7684Psec\u6570\u636e\u4f20\u8f93\u4e2d\u4f7f\u7528UDP\u5c01\u88c5\u3002"},{"Key":"B","Value":"Psec\u6709\u4e24\u79cd\u534f\u5546\u65b9\u5f0f\u5efa\u7acb\u5b89\u5168\u8054\u76df\uff0c\u4e00 \u79cd\u662f\u624b\u5de5\u65b9\u5f0f(mamua),\u4e00\u79cd\u662fIKE\u81ea\u52a8\u534f\u5546(iskmp)\u65b9\u5f0f\u3002"},{"Key":"C","Value":"IKE\u91ce\u86ee\u6a21\u5f0f\u53ef\u4ee5\u9009\u62e9\u6839\u636e\u534f\u5546\u53d1\u8d77\u7aef\u7684P\u5730\u5740\u6216\u8005D,\u6765\u67e5\u627e\u5bf9\u5e94\u7684\u8eab\u4efd\u9a8c\u8bc1\u5b57\u5e76\u6700\u7ec8\u5b8c\u6210\u534f\u5546\u3002"},{"Key":"D","Value":"IKE\u7684cooike\u673a\u5236\u5728\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u4fdd\u62a4\u7cfb\u7edf\u4e0d\u53d7DOS\u653b\u51fb\u3002"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432656",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0d\u540c\u7684\u6570\u636e\u6d41\u5177\u6709\u4e0d\u540c\u7684\u4f1a\u8bdd\u72b6\u6001\u548c\u4f1a\u8bdd\u521b\u5efa\u673a\u5236\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5bf9\u4e8eTCP\u6d41\uff0c\u53d1\u8d77\u65b9\u548c\u54cd\u5e94\u65b9\u5b8c\u6574\u4ea4\u4e92\u4e00\u6b21\u62a5\u6587\u540e\u5efa\u7acb\u7a33\u5b9a\u4f1a\u8bdd"},{"Key":"B","Value":"\u5bf9\u4e8eUDP\\/ICMP\\/Raw IP\u6d41\uff0c\u53d1\u8d77\u65b9\u548c\u54cd\u5e94\u65b9\u5b8c\u6574\u4ea4\u4e92\u4e00\u6b21\u62a5\u6587\u540e\u5efa\u7acb\u7a33\u5b9a\u4f1a\u8bdd"},{"Key":"C","Value":"\u5bf9\u4e8eTCP\\/ICMP\\/Raw IP\u6d41\uff0c\u53d1\u8d77\u65b9\u548c\u54cd\u5e94\u65b9\u5b8c\u6574\u4ea4\u4e92\u4e00\u6b21\u62a5\u6587\u540e\u5efa\u7acb\u7a33\u5b9a\u4f1a\u8bdd"},{"Key":"D","Value":"\u5bf9\u4e8eTCP\u6d41\uff0c\u53d1\u8d77\u65b9\u548c\u54cd\u5e94\u65b9\u4e09\u6b21\u63e1\u624b\u540e\u5efa\u7acb\u7a33\u5b9a\u4f1a\u8bdd"}]',
    answer: "BD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432657",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e92\u8054\u7f51\u4e2d\u5e38\u89c1\u7684\u7f51\u7edc\u5b89\u5168\u5a01\u80c1\u65b9\u5f0f\u5206\u4e3a',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4e3b\u52a8\u653b\u51fb"},{"Key":"B","Value":"\u7acb\u4f53\u653b\u51fb"},{"Key":"C","Value":"\u5e73\u9762\u653b\u51fb"},{"Key":"D","Value":"\u88ab\u52a8\u653b\u51fb"}]',
    answer: "AD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432660",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      ' <br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eSSL VPN\u7684IP\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" IP\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u4e5f\u79f0\u4e3a\u201d\u7aef\u53e3\u8f6c\u53d1\u201d\u65b9\u5f0f"},{"Key":"B","Value":"\u9700\u8981\u5728\u8fdc\u7a0b\u4e3b\u673a\u4e0a\u5b89\u88c5IP\u63a5\u5165\u5ba2\u6237\u7aef\u8f6f\u4ef6"},{"Key":"C","Value":"\u901a\u8fc7\u5728\u8fdc\u7a0b\u4e3b\u673a\u4e0a\u5b89\u88c5\u865a\u62df\u7f51\u5361\uff0c\u5e76\u914d\u7f6e\u5185\u7f51IP\u548c\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95ee\u5185\u7f51\u7684\u8def\u7531\u5b9e\u73b0"},{"Key":"D","Value":"\u662f\u4e00\u79cd\u57fa\u4e8eB\\/S\u67b6\u6784\u7684\u8bbf\u95ee\u6a21\u5f0f"}]',
    answer: "BC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432661",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eH3C ACG\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" ACG\u4ea7\u54c1\u652f\u6301\u5fae\u4fe1\u8ba4\u8bc1\u3001\u77ed\u4fe1\u8ba4\u8bc1\u7b49\u529f\u80fd"},{"Key":"B","Value":" ACG\u4ea7\u54c1\u652f\u6301\u65c1\u8def\u90e8\u7f72\uff0c\u90e8\u7f72\u65f6\u9700\u8981\u5728\u201d\u7cfb\u7edf\u7ba1\u7406\u90e8\u7f72\u65b9\u5f0f\u201d\u5904\u5c06\u63a5\u6536\u6d41\u91cf\u7684\u63a5\u53e3\u6253\u94a9\uff0c\u5e76\u5728\u4ea4\u6362\u673a\u4e0a\u5c06\u6d41\u91cf\u955c\u50cf\u5230\u8be5\u63a5\u53e3"},{"Key":"C","Value":" ACG\u4ea7\u54c1\u4e0d\u652f\u6301VRF\u529f\u80fd\uff0c\u56e0\u6b64\u65e0\u6cd5\u4f5c\u4e3aMCE\u8bbe\u5907\u548cMPLS\u7f51\u7edc\u5bf9\u63a5"},{"Key":"D","Value":" ACG\u7684DFI\u4e3b\u8981\u7528\u6765\u8bc6\u522b\u5e94\u7528\u7684\u9759\u6001\u62a5\u6587\u7279\u5f81\uff0cDPI\u4e3b\u8981\u7528\u6765\u8bc6\u522b\u5e94\u7528\u7684\u52a8\u6001\u6d41\u91cf\u7279\u5f81"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432662",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      ' <br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eRADIUS\u62a5\u6587\u7ed3\u6784\u4e2dCode\u57df\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" Codel\u6216\u7684\u957f\u5ea6\u4e3a2\u4e2a\u5b57\u8282"},{"Key":"B","Value":" Code\u57df\u503c\u4e3a4\u30015\u8868\u793a\u8ba1\u8d39\u62a5\u6587"},{"Key":"C","Value":" Code\u6216\u503c\u4e3a1\u30012\u30013\u8868\u793a\u8ba4\u8bc1\u62a5\u6587"},{"Key":"D","Value":" Codel\u6216\u7528\u6765\u51b3\u5b9a\u62a5\u6587\u7c7b\u578b"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432663",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u591a\u9009 \u4e0b\u5217\u5173\u4e8e SSL VPN \u4e09\u79cd\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" WeB\u63a5\u5165\u7684\u6700\u5927\u597d\u5904\u5c31\u662f\\"\u514d\u5ba2\u6237\u7aef\\""},{"Key":"B","Value":"IP\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u5177\u6709\u826f\u597d\u7684\u8de8\u5e73\u53f0\u6027\u548c\u53ef\u7ef4\u62a4\u6027"},{"Key":"C","Value":"IP\u63a5\u5165\u53ef\u4ee5\u652f\u6301\u4efb\u4f55\u57fa\u4e8eIP\u534f\u8bae\u7684\u7f51\u7edc\u5e94\u7528\uff0c\u7ec4\u7f51\u65f6\u4e0d\u6613\u53d7\u9650"},{"Key":"D","Value":" TCP\u63a5\u5165\u6bd4\u8f83\u9002\u5408\u8bbf\u95ee\u52a8\u6001\u534f\u5546\u901a\u8baf\u7aef\u53e3\u7684\u7f51\u7edc\u5e94\u7528"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432664",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u591a\u9009 \u4e0b\u56fe\u4e3a\u63a5\u5165\u7c7b\u7528\u6237 RADIUS \u8ba4\u8bc1\u7684\u7ec4\u7f51\u9700\u6c42\uff0c\u9632\u706b\u5899\u4e3a SSL VPN \u7f51\u5173\u8bbe\u5907\uff0c\u8fde\u63a5\u516c\u7f51\u7528\u6237\u548c\u4f01\u4e1a\u79c1\u6709\u7f51\u7edcVPN \uff0c\u7528\u6237\u901a\u8fc7\u9632\u706b\u5899\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7IP\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u5168\u5730\u8bbf\u95eeVPN \u5185\u7684 Server \u3002\u9632\u706b\u5899\u901a\u8fc7 RADIUS server \u91c7\u7528\u8fdc\u7a0b\u8ba4\u8bc1\u548c\u6388\u6743\u65b9\u5f0f\u5bf9\u7528\u6237\u8fdb\u884c\u8ba4\u8bc1\u548c\u6388\u6743\u3002\u4ee5\u4e0b\u6709\u5173\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u914d\u7f6e\u601d\u8def\u6b63\u786e\u7684\u662f</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u786e\u4fdd\u5185\u5916\u7f51\u8def\u7531\u5206\u522b\u53ef\u8fbe<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u8bbe\u5907\u4fa7\u5b8c\u6210 SSL VPN \u76f8\u5173\u914d\u7f6e<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u8bbe\u5907\u4e0a\u914d\u7f6e\u76f8\u5e94\u7684\u63a5\u5165\u7c7b\u7528\u6237\u7ec4\uff0c\u5e76\u5728\u7528\u6237 \u7ec4\u89c6\u56fe\u4e0b\u914d\u7f6e\u8ba4\u8bc1\u65b9\u5f0f\u4e3a RADIUS \u8ba4\u8bc1<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u63a5\u53e3\u52a0\u5165\u5b89\u5168\u57df\uff0c\u653e\u901a\u76f8\u5e94\u7684\u5b89\u5168\u7b56\u7565<\\/p>"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-09 16:00:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432665",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u591a\u9009\t\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u9632\u706b\u5899\u7528\u6237\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u7ba1\u7406\u7c7b\u7528\u6237\u4e3b\u8981\u6709 portal \u3001 SSL VPN \u3001 ppP\u7b49"},{"Key":"B","Value":" \u63a5\u5165\u7c7b\u7528\u6237\u4e3b\u8981\u662f ftP\u3001 ssh \u3001 telnet \uff0chttP"},{"Key":"C","Value":" \u9632\u706b\u5899\u7528\u6237\u5206\u4e3a\u7ba1\u7406\u7c7b\u548c\u63a5\u5165\u7c7b\u7528\u6237"},{"Key":"D","Value":" \u9632\u706b\u5899\u7684\u672c\u5730\u7528\u6237\uff0c\u662f\u6307\u5728\u672c\u5730\u8bbe\u5907\u4e0a\u8bbe\u7f6e\u7684\u4e00\u7ec4\u7528\u6237\u5c5e\u6027\u7684\u96c6\u5408"}]',
    answer: "CD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432666",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u4e0aL2TP\u914d\u7f6e\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u914d\u7f6e alloW12tPvirtual - template \u65f6\uff0c\u5982\u679cL2TP\u7ec4\u53f7\u4e3a1\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u914d\u7f6e\u96a7\u9053\u5bf9\u7aef\u540d\u79f0"},{"Key":"B","Value":"\u914d\u7f6e alloW12tPvirtual - template \u65f6\uff0c\u5982\u679cL2TP\u7ec4\u53f7\u4e0d\u4e3a1\uff0c\u5fc5\u987b\u914d\u7f6e\u96a7\u9053\u5bf9\u7aef\u540d\u79f0"},{"Key":"C","Value":"\u914d\u7f6e alloW12tPvirtual - template \u65f6\uff0c\u5982\u679cL2TP\u7ec4\u53f7\u4e0d\u4e3a1\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u914d\u7f6e\u96a7\u9053\u5bf9\u7aef\u540d\u79f0"},{"Key":"D","Value":" \u914d\u7f6e alloW12tPvirtual - template \u65f6\uff0c\u5982\u679cL2TP\u7ec4\u53f7\u4e3a1\uff0c\u5fc5\u987b\u914d\u7f6e\u96a7\u9053\u5bf9\u7aef\u540d\u79f0"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432670",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u591a\u9009\t\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" . nat alg \u53ef\u4ee5\u89e3\u6790\u5e94\u7528\u5c42\u62a5\u6587"},{"Key":"B","Value":" alg \u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u7aef\u53e3\u53f7\u8bc6\u522b\u534f\u8bae\u7c7b\u578b\u5e76\u4e14\u89e3\u6790\u5e94\u7528\u5c42\u6570\u636e\uff0c\u8fdb\u884c\u5b8c\u6574\u7684 nat \u8f6c\u6362\u53e3"},{"Key":"C","Value":" . ftP\u6570\u636e\u8fde\u63a5\u548c\u63a7\u5236\u94fe\u63a5\u7aef\u53e3\u53f7\u4e0d\u540c\uff0c\u4f20\u7edf nat \u4f1a\u5bfc\u81f4 ftP\u529f\u80fd\u5f02\u5e38"},{"Key":"D","Value":" . nat \u53ea\u8f6c\u6362IP\u5730\u5740\u548c\u7aef\u53e3\u53f7\uff0c\u4e0d\u89e3\u6790\u5e94\u7528\u5c42\u6570\u636e"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432671",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u591a\u9009\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eIKE\u534f\u5546\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>IKE\u534f\u5546\u5206\u4e3a\u4e24\u4e2a\u9636\u6bb5\uff0c\u9636\u6bb5\u4e00\u7684\u4ea4\u6362\u6a21\u5f0f\u4e3a\u5feb\u901f\u6a21\u5f0f\uff0c\u9636\u6bb5\u4e00\u7684\u4ea4\u6362\u6a21\u5f0f\u4e3a\u4e3b\u6a21\u5f0f\u548c\u91ce\u86ee\u6a21\u5f0f<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u65b0\u7ec4\u6a21\u5f0f\u7528\u4e8e\u534f\u5546\u65b0\u7684DH\u4ea4\u6362\u7ec4\uff0c\u4fe1\u606f\u4ea4\u6362\u7528\u4e8e\u901a\u544aSA\u7684\u72b6\u6001\u548c\u6d88\u606f<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>IKE\u4e3b\u6a21\u5f0f\u603b\u5171\u6709\u4e09\u4e2a\u6b65\u9aa4\uff0c\u516d\u6761\u6d88\u606f<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>IKE\u91ce\u86ee\u6a21\u5f0f\u4f7f\u7528\u4e09\u6761\u6d88\u606f\u6765\u63d0\u4f9b\u5b8c\u6574\u6027\u4fdd\u62a4<\\/p>"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-09 16:10:02",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432672",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u591a\u9009 \u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u7528\u6237\u8ba1\u8d39\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u8bb0\u5f55\u7528\u6237\u4e0a\u7f51\u65f6\u957f"},{"Key":"B","Value":"\u8bb0\u5f55\u7528\u6237\u4e0a\u7f51\u4e60\u60ef"},{"Key":"C","Value":"\u8bb0\u5f55\u7528\u6237\u4e0a\u7f51\u884c\u4e3a"},{"Key":"D","Value":"\u8bb0\u5f55\u7528\u6237\u4e0a\u7f51\u6d41\u91cf"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432673",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u591a\u9009\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u914d\u7f6eH3C\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u7279\u5f81\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u6709?</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u9884\u5b9a\u4e49\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u7279\u5f81\u7684\u5185\u5bb9\u80fd\u88ab\u521b\u5efa\u3001\u4fee\u6539\u548c\u5220\u9664.<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u7279\u5f81\u7684\u751f\u6548\u72b6\u6001\u53ef\u4ee5\u5728\u4f8b\u5916\u7279\u5f81\u4e2d\u4fee\u6539\u3002<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u5f53\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u4e2d\u4e0d\u5305\u542b\u67d0\u6761\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u89c4\u5219\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u5c06\u6b64\u89c4\u5219\u8bbe\u7f6e\u4e3a\u89c4\u5219\u4f8b\u5916\uff0c\u6dfb\u52a0\u5230\u8be5\u5165\u4fb5\u9632\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u4e2d\uff0c\u4f8b\u5916\u5f81\u4e2d\u52a8\u4f5c\u7684\u4f18\u5148\u7ea7\u4e0d\u5bcc\u4e8e<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u81ea\u5b9a\u4e49\u7279\u5f81\u7684\u5185\u5bb9\u80fd\u88ab\u521b\u5efa\u3001\u4fee\u6539\u548c\u5220\u9664\u3002<\\/p>"}]',
    answer: "AC",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-09 15:50:05",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432675",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u591a\u9009\t\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eRADIUS\u8ba4\u8bc1\u914d\u7f6e\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" [H3C-radius-name] primary authorization 10.110.1.1 1813"},{"Key":"B","Value":" [H3C] radius scheme rscheme"},{"Key":"C","Value":" [H3C-radius-name] primary accounting 10.110.1.1 1812"},{"Key":"D","Value":" [H3C-radius-name] primary authentication 10.110.1.1 1812"}]',
    answer: "BD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431813",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u6240\u6709\u63a5\u53e3\u90fd\u9ed8\u8ba4\u5c5e\u4e8eLocal\u57df\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431819",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">IPsec IKE\u91ce\u86ee\u6a21\u5f0f\u4e3b\u8981\u89e3\u51b3\u56e0\u53d1\u8d77\u8005\u6e90\u5730\u5740\u4e0d\u786e\u5b9a\u800c\u65e0\u6cd5\u9009\u62e9\u9884\u5171\u4eab\u5bc6\u94a5\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis:
      "\uff08\u5176\u5b9e\u540e\u534a\u53e5\u8bdd\u6709\u4e9b\u6b67\u4e49\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431825",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4f1a\u8bdd\u7ba1\u7406\u7684\u5185\u5b58\u5206\u914d\u673a\u5236\u662f\u6bcf\u6b21\u5206\u914d\u4e00\u5757\u5927\u5185\u5b58\uff0c\u5f53\u8fd9\u5757\u5927\u5185\u5b58\u4e2d\u7684\u6240\u6709\u4f1a\u8bdd\u8001\u5316\u540e\u624d\u4f1a\u56de\u6536\u8fd9\u5757\u5185\u5b58\uff0c\u6240\u4ee5\u770b\u5230\u4f1a\u8bdd\u589e\u51cf\uff0c\u5185\u5b58\u5229\u7528\u7387\u5374\u6ca1\u6709\u660e\u663e\u589e\u52a0\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431827",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">NAT\u6700\u521d\u8bbe\u8ba1\u7684\u76ee\u7684\u662f\u4e3a\u4e86\u5b9e\u73b0\u4efb\u610f\u4e24\u4e2a\u7f51\u7edc\u4e4b\u95f4\u7684\u4e92\u8bbf',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431828",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728\u8fdb\u884c\u7f51\u7edc\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u7684\u65f6\u5019\uff0cNAT \u8bbe\u5907\u4ece\u5730\u5740\u6c60\u6311\u9009\u5730\u5740\u662f\u968f\u673a\u7684\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431839",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '\u53cc\u673a\u70ed\u5907\u8d1f\u8f7d\u5206\u62c5\u6a21\u5f0f\u4e0b\u7684\u4e24\u53f0\u9632\u706b\u5899\uff0c\u5907\u4efd\u8bbe\u5907\u4e0d\u5904\u7406\u6d41\u91cf\u3002\u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f<br class="markdown_return">\u7684\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431841",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">GRE\u7684\u534f\u8bae\u53f7\u4e3a 47\uff1b',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49431843",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4f1a\u8bdd\u7684\u5185\u5b58\u5206\u914d\u673a\u5236\u662f\u6bcf\u6b21\u5206\u914d\u4e00\u5927\u5757\u5185\u5b58\u7ed9\u5f88\u591a\u4f1a\u8bdd\uff0c\u800c\u53ea\u8981\u8fd9\u4e9b\u4f1a\u8bdd\u6709\u4e00\u4e2a\u6ca1\u8001\u5316\uff0c\u5219\u6574\u4e2a\u5927\u5185\u5b58\u90fd\u4e0d\u4f1a\u88ab\u91ca\u653e\uff0c\u6240\u4ee5\u770b\u5230\u4f1a\u8bdd\u51cf\u5c11\uff0c\u4f46\u662f\u5185\u5b58\u4e5f\u6ca1\u6709\u660e\u663e\u51cf\u5c11\uff0c\u9664\u975e\u4f1a\u8bdd\u53d8\u5316\u7684\u5e45\u5ea6\u5f88\u5927\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis:
      "\uff08\u9898\u76ee\u8d85\u7eb2\uff0c\u9700\u8981\u81ea\u5df1\u53bb\u67e5\u8d44\u6599\u786e\u8ba4\u7b54\u6848\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 10:05:45",
    updated_at: "2024-03-06 10:05:45",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432643",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">NAT\u8bbe\u5907\u6307\u7684\u662f\u9632\u706b\u5899\uff0c\u53ef\u4ee5\u589e\u5f3a\u5185\u90e8\u5f80\u6765\u5b89\u5168 ,\u6b63\u786e \u8fd8\u662f\u9519\u8bef\uff1f',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432647",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728\u8fdb\u884c\u7f51\u7edc\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u7684\u65f6\u5019\uff0cNAT\u8bbe\u5907\u4ece\u5730\u5740\u6c60\u6311\u9009\u5730\u5740\u662f\u968f\u673a\u7684',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:24",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:24",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432658",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '  <br class="markdown_return">N.at\u7684\u6240\u6709\u6a21\u5f0f\u4e0b\uff0c\u9700\u8981\u505anat\u7684\u62a5\u6587\u5728\u7ecf\u8fc7nat\u8bbe\u5907\u65f6\u5747\u4f1a\u751f\u6210\u6620\u5c04\u8868\u9879\uff0c\u8bb0\u5f55\u6620\u5c04\u5173\u7cfb\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432668",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u5355\u9009\u67d0\u516c\u53f8\u7684\u9632\u706b\u5899\u8bbe\u5907\u5de5\u4f5c\u4e86\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u540e\uff0c\u5df2\u7ecf\u5b58\u5728\u5927\u91cf\u7684\u4f1a\u8bdd\u8868\u9879\uff0c\u6b64\u65f6\u52a0\u5165\u53e6\u4e00\u53f0\u9632\u706b\u5899\u8bbe\u5907\uff0c\u5728\u4e24\u53f0\u8bbe\u5907\u4e0a\u4f7f\u80fd\u53cc\u673a\u70ed\u5907\u529f\u80fd\u540e\uff0c\u5148\u8fd0\u884c\u7684\u9632\u706b\u5899\u4f1a\u5c06\u5df2\u6709\u7684\u4f1a\u8bdd\u8868\u9879\u4e00\u6b21\u6027\u540c\u6b65\u5230\u65b0\u52a0\u5165\u7684\u8bbe\u5907\uff0c\u8fd9\u4e2a\u8fc7\u7a0b\u79f0\u4e3a\u5b9e\u65f6\u5907\u4efd\u3002\u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f\u7684\u3002</p>',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis:
      "<p>\u5b9e\u65f6\u5907\u4efd\uff1a\u76ee\u524dHA\u652f\u6301\u70ed\u5907\u7684\u4e1a\u52a1\u8868\u9879\u5305\u62ec\uff1aNAT\u7aef\u53e3\u5757\u8868\u9879\u3001AFT\u7aef\u53e3\u5757\u8868\u9879\u3001\u4f1a\u8bdd\u8868\u9879\u3001\u4f1a\u8bdd\u5173\u8054\u8868\u9879\u548c\u5404\u4e2a\u5b89\u5168\u4e1a\u52a1\u6a21\u5757\u81ea\u8eab\u751f\u6210\u7684\u4e1a\u52a1\u8868\u9879 </p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-09 15:47:10",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432669",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5230\u9632\u706b\u5899\u7684\u62a5\u6587\u5206\u4e3a\u4e24\u79cd\uff0c\u4e00\u79cd\u5230\u9632\u706b\u5899\u672c\u5730\uff0c\u79f0\u4e3a\u672c\u5730\u62a5\u6587\uff0c\u53e6\u4e00\u79cd\u7531\u9632\u706b\u5899\u8f6c\u53d1\u51fa\u53bb\uff0c\u4e3a\u8f6c\u53d1\u62a5\u6587\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-06 11:01:25",
    note: "",
  },
  {
    id: "49432677",
    eid: "112450",
    paperid: "1135362",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u5355\u9009 no&ndash;pat\u6a21\u5f0f\u4e0bnat\u8bbe\u5907\u652f\u6301icmp\u3001udp\u3001tcP\u534f\u8bae\u62a5\u6587\u3002</p>',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-06 11:01:25",
    updated_at: "2024-03-09 15:39:27",
    note: "",
  },
];
